<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
 <!-- 5.45 -->
	<string id="st_mag_ak74_5.45x39">
		<text>Стандартный магазин 5.45x39 для автоматов АК</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak74_5.45x39_descr">
		<text>
		Бакелитовый магазин на 30 патронов, который входит в стандартную комплектацию автоматов АК-74. Один из самых распространенных магазинов в Зоне. Индекс ГРАУ - «6Л20».
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_ak74_5.45x39_extended">
		<text>Магазин на 60 патронов 5,45х39 для автоматов АК</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak74_5.45x39_extended_descr">
		<text>
		Четырехрядный магазин на 60 патронов для серии автоматов АК под патрон 5,45х39. Достаточно частые в России, хоть и производились небольшими партиями для спецслужб, а затем и гражданских стрелков, но ходят слухи, что украинская СБУ начала производить свои собственные, чтобы удовлетворить свои потребности в контроле над Зоной. Индекс ГРАУ - «6Л31».
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ak74m_5.45x39">
		<text>Полимерный магазин 5,45х39 для автоматов АК</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak74m_5.45x39_descr">
		<text>
		Полимерный магазин на 30 патронов, который входит в стандартную комплектацию ВС РФ и поставляется с АК-74М. Один из самых распространенных магазинов в Зоне. Этот магазин можно настроить под разные калибры. Индекс ГРАУ - «6Л23».
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ak74_fast_5.45x39">
		<text>Магазин скорозарядный 5,45х39 для автоматов АК</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak74_fast_5.45x39_descr">
		<text>
		Современный магазин для автоматов АК 5,45х39 в стиле PMAG на 30 патронов. Качество сборки очень высокое, заряжание патронов довольно простое. Подобные магазины обычно можно найти только в спецподразделениях, вместе с ультрасовременными АК «Альфа».
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_rpk74_5.45x39">
		<text>Магазин стандартный 5,45x39 для РПК-74</text>
	</string>
	<string id="st_mag_rpk74_5.45x39_descr">
		<text>
			Бакелитовый магазин на 45 патронов, т.н. "банан", который входит в стандартную комплектацию ручного пулемета РПК-74. Этот магазин также подходит для автоматов АК того же калибра. Индекс ГРАУ - «6Л18»
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_rpk74_5.56x45">
		<text>Магазин модифицированный 5,56x45 для РПК-74</text>
	</string>
	<string id="st_mag_rpk74_5.56x45_descr">
		<text>
			Модифицированный магазин для РПК-74 под патрон 5,56 НАТО. Также совместим с экспортными АК "сотой" серии.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ak_7.62x39">
		<text>Стандартный магазин 7,62x39 для АКМ </text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak_7.62x39_descr">
		<text>
		Стальной магазин 7,62x39 на 30 патронов. Довольно старый, но все еще функционирует достаточно хорошо.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ak103_7.62x39">
		<text>Стандартный магазин 7,62х39 для АК-103/АКМ </text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak103_7.62x39_descr">
		<text>
		Магазин из комплекта АК-103 калибра 7,62x39 на 30 патронов. Современные материалы и удачная конструкция сделали магазин намного легче, чем его стальные аналоги. Кроме того, этот магазин можно модифицировать под другие калибры.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_ak103_fast_7.62x39">
		<text>Магазин скорозарядный 7,62х39 для АК-103/АКМ</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak103_fast_7.62x39_descr">
		<text>
		Магазин типа PMAG под калибр 7,62x39 из полимерных материалов. Высокое качество сборки и удачный дизайн позволяют быстрее заряжать патроны. Такое оборудование - редкое явление в Зоне.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_rpd_7.62x39">
		<text>Стандартный "барабан" 7,62х39 для РПД</text>
	</string>
	<string id="st_mag_rpd_7.62x39_descr">
		<text>
			Барабанный магазин с ремнем для РПД. Коробка вмещает ленту на 100 патронов. И хотя РПД был, со временем, вытеснен более точным РПК с более гибкими вариантами использования, возможность отстрелять 100 патронов не вызывает насмешек. 
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_rpk_7.62x39">
		<text>Стандартный магазин 7,62х39 для РПК</text>
	</string>
	<string id="st_mag_rpk_7.62x39_descr">
		<text>
		Стальной магазин 7,62х39 для РПК на 40 патронов. Совместим с АКМ и другими автоматами АК калибра 7,62x39.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_rpk_7.62x39_drum">
		<text>Барабанный магазин "Молот Армз" для РПК на 95 патронов</text>
	</string>
	<string id="st_mag_rpk_7.62x39_drum_descr">
		<text>
		Барабанный магазин от "Молот Армз" на 95 патронов для РПК.
		</text>
	</string>
	
	
	<!-- 5.56 -->
	
	<string id="st_mag_ace21_5.56x45">
		<text>Магазин стандартный 5,56x45 для Galil ACE-21</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ace21_5.56x45_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для ACE-21 на 35 патронов. Устаревшая модель, найденная в Зоне, требует собственных магазинов Galil, что делает оружие более диковинным образцом, чем что-либо еще.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ak101_5.56x45">
		<text>Магазин стандартный 5,56х45 для АК-101/102</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ak101_5.56x45_descr">
		<text>
		Магазин на 30 патронов для экспортных "сотых" автоматов АК. Этот магазин можно настроить под разные калибры.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_aug_5.56x45">
		<text>Магазин стандартный 5,56x45 для AUG</text>
	</string>
	<string id="st_mag_aug_5.56x45_descr">
		<text>
			Собственный магазин на 30 патронов для винтовок AUG первого поколения. Более поздние варианты оборудованы магвеллом, который позволяет использовать стандартные 5.56 магазины STANAG.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_g36_5.56x45">
		<text>Стандартный магазин 5,56x45 для G36</text>
	</string>
	<string id="st_mag_g36_5.56x45_descr">
		<text>
		Стандартный полупрозрачный магазин для G36 емкостью 30 патронов 5,56x45.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_stanag">
		<text>Стандартный магазин 5,56x45 STANAG</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_descr">
		<text>
		Магазин HK STANAG на 30 патронов используется в большинстве штурмовых винтовок НАТО, включая карабин M4, M16, LR-300, L85 и FN F2000. Ходят слухи, что «Свободе» их тайно поставляет НАТО или другая западная организация, чем и объясняется странное изобилие этих магазинов в Зоне.
		</text>
	</string>


	<string id="st_mag_nato_5.45x39">
		<text>Модифицированный магазин STANAG 5,45x39</text>
	</string>
	<string id="st_mag_nato_5.45x39_descr">
		<text>
			Магазин STANAG на 30 патронов, модифицированный под патроны 5,45x39. Можно только догадываться, зачем кому-то нужно было модифицировать винтовку таким образом.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_nato_5.56x45_fast">
		<text>Быстрозарядный магазин 5,56x45 STANAG</text>
	</string>
	<string id="st_mag_nato_5.56x45_fast_descr">
		<text>
		Современный магазин типа PMAG на 30 патронов. Значительно легче своего стального аналога, эргономичная конструкция облегчает быструю зарядку патронов.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_nato_5.56x45_extended">
		<text>Увеличенный магазин STANAG 5,56x45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_nato_5.56x45_extended_descr">
		<text>
			Полимерный магазин увеличенной емкости на 40 патронов, совместимый с большинством винтовок НАТО. 
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_nato_5.56x45_casket">
		<text>Магазин на 60 патронов 5,56x45 STANAG</text>
	</string>
	<string id="st_mag_nato_5.56x45_casket_descr">
		<text>
			Четырехрядный магазин на 60 патронов, совместимый с винтовками НАТО. Предлагает большую огневую мощь, но чрезвычайно тяжел, да и четырехрядность затрудняет зарядку патронов.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_sig550_5.56x45">
		<text>Стандартный магазин 5,56x45 для SG550</text>
	</string>
	<string id="st_mag_sig550_5.56x45_descr">
		<text>
		Швейцарский магазин для SG550 на 30 патронов. Совместим с SIG SG550, SG552 и SG550-1 Sniper.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_sig550_sniper_5.56x45">
		<text>Магазин для SG 550-1 на 20 патронов 5,56x45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_sig550_sniper_5.56x45_descr">
		<text>
		Швейцарский магазин для SG 550-1 на 20 патронов. Используется в варианте SG 550-1 Sniper, но совместим с другими винтовками того же семейства.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m249_5.56x45">
		<text>Стандартный короб 5,56x45 для M249</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m249_5.56x45_descr">
		<text>
			Коробка с лентой на 100 патронов 5,56x45. M249 можно часто увидеть на аванпостах Свободы, где он обеспечивает серьезный огонь на подавление по захватчикам из Монолита.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_xm8_5.56x45">
		<text>Стандартный магазин для XM8 калибра 5,56x45</text>
	</string>
	<string id="st_mag_xm8_5.56x45_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для XM8 под калибр 5,56x45.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_type63_7.62x39">
		<text>Стандартный магазин 7.62x39 для Type 63</text>
	</string>
	<string id="st_mag_type63_7.62x39_descr">
		<text>
		Магазин на 20 патронов для винтовки Type 63 из штампованной стали. У большинства Type 63, найденных в Зоне, снято устройство фиксации затвора, чтобы они могли вмещать более распространенные магазины AKM. Этот магазин также подходит для винтовок типа АК.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_type63_7.62x54">
		<text>Модифицированный магазин 7,62x54 для Type 63</text>
	</string>
	<string id="st_mag_type63_7.62x54_descr">
		<text>
			Магазин для Type 63, модифицированный под винтовочный патрон 7,62x54R. Type 63 — любимец бандитских кланов; преобразование в полноразмерный винтовочный патрон - специализация бандитского техника Лимпида.
		</text>
	</string>
	<!-- 9x39 -->
	<string id="st_mag_val_9x39_pab9">
		<text>Магазин на 20 патронов 9х39 для АС ВАЛ</text>
	</string>
	<string id="st_mag_val_9x39_pab9_descr">
		<text>
			Стандартный магазин для АС ВАЛ на 20 патронов, также совместимый с винтовками СР-3М и ВСС. Индекс ГРАУ - «6Л25». 
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_vihr_9x39_pab9">
		<text>Магазин на 30 патронов 9х39 для СР-3М</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vihr_9x39_pab9_descr">
		<text>
		Магазин на 30 патронов 9x39, входящий в стандартную комплектацию винтовки СР-3М "Вихрь". Также совместим с винтовками ВСС и АС ВАЛ. ИНдекс ГРАУ - «СР3М.130»
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_vintorez_9x39_pab9">
		<text>Магазин на 10 патронов 9х39 для ВСС "Винторез"</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vintorez_9x39_pab9_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для ВСС "Винторез" на 10 патронов, также совместимый с винтовками АС ВАЛ и СР3М. Индекс ГРАУ - «6Л24».
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_vsk94_9x39_pab9">
		<text>Стандартный коробчатый магазин 9x39</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vsk94_9x39_pab9_descr">
		<text>
			Коробчатый магазин на 20 патронов для винтовок 9А-91 и ВСК-94.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_groza_9x39_pab9">
		<text>Магазин 20 патронов 9х39 для ОЦ-14 "Гроза"</text>
	</string>
	<string id="st_mag_groza_9x39_pab9_descr">
		<text>
			Магазин на 20 патронов 9х39, входящий в стандартную комплектацию автомата ОЦ-14 "Гроза". Дизайн похож на магазины в стиле АК.
		</text>
	</string>
	

<!--
sniper rifles / full size rifles
-->
	
		
	<string id="st_mag_g43_7.92x33">
		<text>Стандартный магазин 7,92x57 для G43</text>
	</string>
	<string id="st_mag_g43_7.92x33_descr">
		<text>
			Стандартный коробчатый магазин на 10 патронов для Gewehr 43.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_galil_7.62x51">
		<text>Стандартный магазин 7,62x51 для Galil</text>
	</string>
	<string id="st_mag_galil_7.62x51_descr">
		<text>
		Стандартный коробчатый магазин на 25 патронов для израильской боевой винтовки Galil.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51">
		<text>Стандартный магазин STANAG 7,62x51</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51_descr">
		<text>
			Стандартный магазин в стиле STANAG под патрон 7,62x51 NATO. Используется в HK417, SCAR и SR-25. Вмещает 20 патронов.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51_ext">
		<text>Увеличенный магазин STANAG 7,62x51</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51_ext_descr">
		<text>
			Увеличенный магазин в стиле STANAG под патрон 7,62x51 NATO. Используется в HK417, SCAR и SR-25. Вмещает 30 патронов.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_stanag_fast_7.62x51">
		<text>Быстрозарядный магазин STANAG 7,62x51</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_fast_7.62x51_descr">
		<text>
			Модернизированный магазин типа PMAG под патрон 7,62x51 NATO. Используется в HK417, SCAR и SR-25. Вмещает 20 патронов.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51_short">
		<text>Магазин на 10 патронов 7,62x51 STANAG</text>
	</string>
	<string id="st_mag_stanag_7.62x51_short_descr">
		<text>
			Компактный магазин STANAG на 10 патронов калибра 7,62x51 NATO. По умолчанию поставляется с KAC SR-25, но может использоваться с HK417 и SCAR Mk. 17.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_hinge_7.62x51">
		<text>Стандартный магазин 7,62x51</text>
	</string>
	<string id="st_mag_hinge_7.62x51_descr">
		<text>
		Стандартный магазин на 20 патронов калибра 7,62х51, используемый в боевых винтовках с откидным механизмом запирания магазина. Любые незначительные различия в совместимости оружия и магазинов этого типа были «отработаны» техническими специалистами Зоны. Используется в FN FAL, Mk. 14, винтовках EBR и G3.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_hinge_ext_7.62x51">
		<text>Магазин увеличенной емкости 7,62x51</text>
	</string>
	<string id="st_mag_hinge_ext_7.62x51_descr">
		<text>
		Магазин увеличенной емкости калибра 7,62х51 на 30 патронов, используемый в боевых винтовках с откидным механизмом запирания магазина. Используется в FN FAL, Mk. 14, винтовках EBR и G3.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_l96a1_7.62x51">
		<text>Магазин на 10 патронов 7,62x51 для L96A1</text>
	</string>
	<string id="st_mag_l96a1_7.62x51_descr">
		<text>
		Стандартный магазин на 10 патронов для L96A1. L96 является любимой винтовкой западных наемников и сил Монолита. 
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_remington700_7.62x51">
		<text>Стандартный магазин 7,62x51 для Remington 700</text>
	</string>
	<string id="st_mag_remington700_7.62x51_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для Remington 700 на 5 патронов. Remington 700 — популярное охотничье ружье, неплохо зарекомендовавшее себя в условиях Зоны.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_wa2000_7.62x51">
		<text>Стандартный магазин калибра 7,62x51 для Walther WA 2000 </text>
	</string>
	<string id="st_mag_wa2000_7.62x51_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для Walther WA 2000 калибра 7,62x51.
		</text>
	</string>


	<string id="st_mag_pkm_pkm">
		<text>Короб для ПКМ 7,62x54 на 100 патронов</text>
	</string>
	<string id="st_mag_pkm_pkm_descr">
		<text>
			Коробчатый магазин, вмещающий 100 патронов 7,62x54R на ленте, для использования с ПКМ. Рекомендуется взять с собой несколько таких, если вы планируете охотиться на псевдогигантов или химер.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_l96a1_pkm">
		<text>Модифицированный магазин на 10 патронов 7,62x54 для L96A1</text>
	</string>
	<string id="st_mag_l96a1_pkm_descr">
		<text>
		Модифицированный магазин для L96A1 калибра 7,62x54.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_sv98_7.62x54">
		<text>Стандартный магазин 7,62х54 для СВ98</text>
	</string>
	<string id="st_mag_sv98_7.62x54_descr">
		<text>
			Стандартный полимерный магазин на 10 патронов для снайперской винтовки СВ-98. СВ-98 используется, в основном, российскими правоохранительными органами и спецслужбами; ограниченное количество попало в руки фракции Долг через секретные каналы.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_svd_7.62x54">
		<text>Стандартный магазин 7,62x54 для СВД/СВУ </text>
	</string>
	<string id="st_mag_svd_7.62x54_descr">
		<text>
			Стандартный магазин на 10 патронов для снайперских винтовок СВД и СВУ. Эти винтовки пользуется серьезной популярностью у представителей всех фракций, если им удастся их заполучить, конечно. 
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_svd_7.62x54_extended">
		<text>Магазин для СВД на 20 патронов 7,62x54</text>
	</string>
	<string id="st_mag_svd_7.62x54_extended_descr">
		<text>
			Магазин увеличенной емкости на 20 патронов для снайперских винтовок СВД и СВУ. Обычно используется с винтовкой СВУ-А, чтобы позволить ей временно выполнять роль ручного пулемета в ближнем бою.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_svt40_7.62x54">
		<text>Магазин стандартный 7,62х54 для СВТ-40</text>
	</string>
	<string id="st_mag_svt40_7.62x54_descr">
		<text>
			Стандартный магазин на 10 патронов для винтовки СВТ-40. СВТ-40 — классическая винтовка Великой отечественной войны, популярная у многих сталкеров, особенно у одиночек.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_svt40_pkm">
		<text>Магазин "точёный" 7,62х54 для СВТ-40</text>
	</string>
	<string id="st_mag_svt40_pkm_descr">
		<text>
			"Точёный" магазин на 10 патронов для винтовки СВТ-40. СВТ-40 — классическая винтовка Великой войны, популярная у многих сталкеров, особенно у одиночек. Этот вариант был немного модифицирован, чтобы можно было заряжать пулеметные патроны 7,62x54.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_svt40_7.62x39">
		<text>Модифицированный магазин 7,62х39 для СВТ-40</text>
	</string>
	<string id="st_mag_svt40_7.62x39_descr">
		<text>
			Магазин для СВТ-40, доработанный под промежуточный патрон 7,62х39.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_trg_magnum_300">
		<text>Стандартный магазин .338 LM</text>
	</string>
	<string id="st_mag_trg_magnum_300_descr">
		<text>
			Магазин на 5 патронов для Sako TRG-42, L96 AWM и M24 SWS. Этот магазин изначально был разработан для Sako, однако он был немного «модифицирован» для использования с другими винтовками. Прекрасно работает с большинством винтовок, если вы не забываете время от времени по нему постукивать.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_l96a1m_magnum_300">
		<text>Магазин на 10 патронов .338 LM для L96A1</text>
	</string>
	<string id="st_mag_l96a1m_magnum_300_descr">
		<text>
			Стандартный магазин на 10 патронов для L96A1, который переточен для использования немного больее габаритного и значительно более мощного .338 Лапуа Магнум. L96 является любимой винтовкой многих западных наемников и сил Монолита.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_m98b_magnum_300">
		<text>Стандартный магазин .338 LM для M98B</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m98b_magnum_300_descr">
		<text>
			Магазин на 10 патронов, совместимый с Barrett M98B.
		</text>
	</string>
	
	
	<string id="st_mag_vssk_12.7x55">
		<text>Магазин стандартный 12,7х55 для ВССК "Выхлоп"</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vssk_12.7x55_descr">
		<text>
		Стандартный магазин на 5 патронов, используемый в снайперской винтовке ВССК "Выхлоп".
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ash12_12.7x55">
		<text>Магазин стандартный 12,7х55 для АШ-12</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ash12_12.7x55_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для АШ-12 емкостью 10 патронов. Маловероятно, что для стрельбы в людей когда-либо потребуется более 10 выстрелов...
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ash12_ext_12.7x55">
		<text>Магазин увеличенной емкости 12,7х55 для АШ-12</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ash12_ext_12.7x55_descr">
		<text>
		Магазин увеличенной емкости для АШ-12 емкостью 20 патронов. Для тех случаев, когда вам нужно убивать гигантских мутантов.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_m82_12.7x55">
		<text>Магазин на 10 патронов 12,7х55 для М82</text>
	</string>
	<string id="st_mag_m82_12.7x55_descr">
		<text>
			Магазин на 10 патронов для винтовки Barrett M82, модифицированный под патроны 12,7x55 STs. Первый сталкер, принесший такое чудовищное оружие в Зону, выбросил его после того, как закончились боеприпасы; предприимчивые техники модернизировали это оружие, чтобы стрелять более распространенными патронами без необходимости замены очень тяжелого ствола.
		</text>
	</string>
	
	
	<string id="st_mag_saiga12s_12x70">
		<text>Магазин стандартный 12x70 для Сайги-12С</text>
	</string>
	<string id="st_mag_saiga12s_12x70_descr">
		<text>
		Стандартный магазин для Сайги-12С на 8 патронов. «Сайга» — ружье хорошего качества, популярное среди долговцев.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_saiga12s_ext_12x70">
		<text>Магазин увеличенной емкости 12x70 для Сайги-12С</text>
	</string>
	<string id="st_mag_saiga12s_ext_12x70_descr">
		<text>
		Магазин увеличенной емкости для Сайги-12С на 12 патронов. Чем больше патронов в магазине, тем больше мутантов можно убить до перезарядки.
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_mag_usas12_12x70">
		<text>Стандартный барабан 12х70 для USAS-12</text>
	</string>
	<string id="st_mag_usas12_12x70_descr">
		<text>
		Барабан на 20 патронов для автоматического ружья USAS-12. Огневая мощь, предлагаемая USAS-12, не имеет себе равных на коротких дистанциях, хотя вес и объем магазина делают его непрактичным для ношения на себе.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_vepr_12x70">
		<text>Магазин стандартный 12x70 для Вепря-12</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vepr_12x70_descr">
		<text>
			Стандартный магазин на 10 патронов для Вепря-12. Несмотря на очевидное сходство, магазины "Вепря" не взаимозаменяемы с "Сайгой".
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_vepr_compact_12x70">
		<text>Компактный магазин 12х70 для Вепря-12</text>
	</string>
	<string id="st_mag_vepr_compact_12x70_descr">
		<text>
			Укороченный магазин для Вепря-12 на пять патронов. Не дайте себя обмануть — магазин может поместиться в вашем кармане и очень легко заряжается.
		</text>
	</string>

</string_table>
