<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_v">
        <text>Привязка клавиш.</text>
</string>


<string id="ui_mcm_key_wrapper_v_desc">
        <text>Эта привязка клавиш должна быть жесткой, однако есть способ получить очень похожее поведение в качестве мягкой привязки. Это может потребоваться неконтролировать, если клавиша плохо себя ведет.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_enable">
        <text>Включить</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_bind">
        <text>Клавиша привязки</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_geiger">
        <text>Из-за того, что нельзя выбрать сценарий счетчика Geiger, режим, и модификатор этой кнопки не может быть выбран. Вместо этого он будет связан как с одним нажатием, так и с нажатием и удержанием.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_toggle">
        <text>Эта кнопка сейчас установлена для того, чтобы быть удерживаемой в настройках Аномалии, если вы хотите использовать его с этой системой, его необходимо изменить, чтобы быть переключением.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_modkey">
        <text>Эта клавиша обычно связана с ключом модификатора. Привязки не могут быть установлены на ключ модификатора. Если эта или любая другая привязка установлена на кнопку модификатора, она будет отключена. Ключи модификатора - это ctrl, shift и alt.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_bind_modifier">
        <text>Не может быть связан с модификатором!\n</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_bind_conflict">
        <text>Невозможно установить две привязки в одну и ту же комбинацию клавиш/режим/модификатор.\n</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_too_many_redirects">
        <text>Ограничение жесткой привязки достигнуто, больше нет клавиш для использования в качестве перенаправления. Смотрите readme.\n</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_bind_toggle">
        <text>Отключить из-за того, что клавиша не установлена как переключение в настройках Anomaly.\n</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrap_about_text">
        <text>MCM - привязка клавиш - это утилита, которая позволяет клавишам движка Аномали быть перенаправлеными, используя привязки: мягкие и твердые. \ n \ n мягкие привязки работают с кнопками, которые слушают только скрипты, а не движок. Они работают, "обманывая" сценариям о том, что делают клавиши. Вы можете включить неограниченное количество привязок, которые используют мягкое перенаправление. \ N \ n жесткие перенаправления работы, привязывая кнопку на что-то неясное, как зажатие клавиши, а затем запуская эту клавишу, когда запускается связка ключей MCM. Существует только ограниченное количество этих неясных клавиш, 17 по умолчанию, это устанавливает жесткий ограничение на количество привязок, которые можно включить, которые используют жесткие перенаправления. Если вы превышаете этот номер, дополнительные обертки будут отключены. Смотрите Readme для получения более подробной информации. При установке в виде мягкой обертывания сценарий установлен для эмуляции поведения двигателя связывания ключа. Это не может быть точным совпадением, и вам может потребоваться установить их, чтобы быть жесткой оберткой для совместимости</text>
</string>
<string id="ui_mcm_mcm_key_wrapper_about_unbind_disabled">
        <text>Отвязывает все привязки</text>
</string>
<string id="ui_mcm_mcm_key_wrapper_about_unbind_disabled_desc">
        <text>Очищает список конфликтов. Нельзя отменить.</text>
</string>

<string id="ui_mcm_key_wrap_about">
        <text>Об аддоне</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_virtual">
        <text>Это мягкая привязка и не учитывается к ограниченному количеству жестких привязок, которые вы можете включить.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper_redirect">
        <text>Это жесткая привязка, и вы можете получить только ограниченное количество из них за один раз.</text>
</string>
<string id="ui_mcm_key_wrapper">
        <text>Привязка клавиш</text>
</string>

<string id="ui_mcm_key_wrapper_wraps_were_disabled">
        <text>Привязки были отключены:\n\n</text>
</string>	
<string id="ui_mcm_key_wrapper_not_level_present">
        <text>Привязки доступны только в загруженной игре.</text>
</string>	
	
	
	
	
</string_table>
