<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
    
<!--
Pistols and MP's
-->

	<string id="st_mag_ppp_1911_357_fmj">
		<text>Магазин для Кунан .357</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_1911_357_fmj_descr">
		<text>
            Вариант магазина для Colt 1911, модифицированный для адаптации к гораздо более длинному патрону .357 Magnum. Работает только с пистолетом Кунан .357, который показывает всю останавливающую силу патрона .357 Magnum в компактном корпусе.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_svi_45">
		<text>Магазин для Strayer-Voight на 15 патронов</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_svi_45_descr">
		<text>
            Магазин, который поставляется с пистолетом Strayer-Voight Infinity Competition. Магазин увеличенной емкости на 15 патронов разработан таким образом, чтобы обеспечить быстрый доступ для быстрой перезарядки: небольшая черная пластина прикреплена к нижней части и имеет штамп с логотипом SVI Diamond. За стоимость одного из этих магазинов во внешнем мире, возможно, можно купить пять или около того ПМов - однако ценность в зоне определяется исключительно полезностью, и, по сути, этот магазин ею не отличается. Кроме того - он крайне редок.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_px4_9x19_fmj">
		<text>Стандартный магазин для PX4 на 17 патронов 9x19 мм</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_px4_9x19_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин PX4 Storm. Магазин очень похож на магазин для Beretta 92F, но имеет немного другую конструкцию подающей кромки, что делает их несовместимыми с 92F. Довольно редко встречается в Зоне, как и сам пистолет.
		</text>
	</string>
    
	<string id="st_mag_ppp_px4_45">
		<text>Стандартный магазин на 10 патронов .45 для PX4</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_px4_45_descr">
		<text>
            Стандартный магазин для PX4 Storm калибра .45 ACP. Магазины очень похожи на Beretta 92F, но имеют немного другую конструкцию подающей кромки, что делает их несовместимыми с 92F. Довольно редко встречается в Зоне, как и сам пистолет.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_sig_9x19_fmj">
		<text>Магазин для SIG P229 9x19 мм</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_sig_9x19_fmj_descr">
		<text>
            Компактный магазин, предназначенный для пистолета SIG P229. P229 — очень редкое зрелище в Зоне, поскольку это чрезвычайно современный пистолет. Более разумные сталкеры носят пистолеты, которые столь же эффективны и не так блестят, потому что минимизация внимания имеет решающее значение, независимо от того, кто вы.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_signimble_9x19_fmj">
		<text>Магазин для SIG P320 9x19 мм</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_signimble_9x19_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин, предназначенный для пистолета SIG 320. P320 несет "на борту" такой же ударно-спусковой механизм, как у Glock и Five-Seven, и совсем недавно был адаптирован армией США в качестве стандартного служебного пистолета под обозначением M17. Ограниченное количество варианта RXP было ввезено Шустрым контрабандой после того, как он узнал, что некоторые американские клиенты пробираются в Зону.
		</text>
	</string>
    
	<string id="st_mag_ppp_signimble_45_fmj">
		<text>Магазин .45 для SIG P320</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_signimble_45_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин для пистолета SIG P320. P320 несет "на борту" такой же ударно-спусковой механизм, как у Glock и Five-Seven, и совсем недавно был адаптирован армией США в качестве стандартного служебного пистолета под обозначением M17. Ограниченное количество варианта RXP было ввезено Шустрым контрабандой после того, как он узнал, что некоторые американские клиенты пробираются в Зону. Этот вариант магазина снаряжается патронами .45 ACP.
		</text>
	</string>

	<string id="st_mag_ppp_mk23_45">
		<text>Магазин .45 для Mark 23</text>
	</string>
	<string id="st_mag_ppp_mk23_45_descr">
		<text>
            Увеличенный магазин от столь же массивного пистолета Mark 23-SOCOM. Разработанный как основное оружие, Mark-23 очень точен и стабилен, но чрезвычайно тяжел, громоздок и непрактичен в качестве личного оружия, за что получил насмешливую славу первого в мире личного оружия, обслуживаемого целым экипажем. Кажется, аппетит богатого сталкера к редкому оружию превосходит его аппетит к артефактам.
		</text>
	</string>


	<string id="st_ppp_colt1911_762x25_fmj">
		<text>Модифицированный магазин Colt 7,62x25 мм</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_colt1911_762x25_fmj_descr">
		<text>
            Странный "экспонат": этот магазин Кольта 1911 года, модифицированный под гораздо более тонкий патрон Токарева 7,62x25. Только российские варианты 1911 года, популярные среди Долга, способны "родить" такую модификацию. Сторонники модификации утверждают, что улучшенная управляемость меньшего патрона в сочетании с унифицированностью боеприпасов делают пистолет гораздо более надежным, особенно с прочной конструкцией 1911 года. Недоброжелатели говорят, что это ненужная и патриотически мотивированная роскошь, особенно когда существуют более дешевые варианты, такие как пистолет CZ 52.
		</text>
	</string>
    
	<string id="st_ppp_sw_45_fmj">
		<text>Стандартный магазин .45 для S&W</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_sw_45_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин для пистолета Smith & Wesson 645 серии. Модель 645 популярна как личное служебное оружие для американских детективов и полицейских. 
		</text>
	</string>

	<string id="st_ppp_sw_919_fmj">
		<text>Стандартный магазин для S&W 9x19 мм</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_sw_919_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин для пистолета Smith & Wesson  659. 659 фактически представляет собой 9-мм вариант пистолета 645, поэтому магазины в основном идентичны.
		</text>
	</string>

	<string id="st_ppp_xd9_9x19_fmj">
		<text>Стандартный магазин 9x19 для XD9</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_xd9_9x19_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный магазин на 9 патронов для пистолета XD9. Сам же XD9 не является выдающимся пистолетом ни по каким меркам, за исключением, возможно, экономической эффективности.
		</text>
	</string>
    
	<string id="st_ppp_glock_45_fmj">
		<text>Стандартный магазин .45 для Glock 21</text>
	</string>
	<string id="st_ppp_glock_45_fmj_descr">
		<text>
            Стандартный полимерный магазин на 13 патронов для Glock 21. Поскольку магазины Glock являются стандартизированными, этот магазин также подходит к пистолетам Glock 17, модифицированным для снаряжения патронов калибра .45 ACP. Как вам удалось преобразовать этот магазин из стандартного магазина Glock? Что ж, в Зоне много секретов.
		</text>
	</string>

    
</string_table>