<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<string_table>
	
	<string id="st_wpn_stv380_m">
		<text>STV-380</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_stv380_m_descr">
		<text>
		Винтовка STV, сокращение от Sung Trung Vietnam, представляет собой семейство штурмовых винтовок вьетнамского производства. Все эти винтовки были собраны на заводе Z111 Favtory под патрон 7,62x39 мм.\n
		Винтовки STV являются модификациями IWI Galil Ace, эти модификации были выполнены заводом Z111 с основной целью помочь вьетнамским солдатам ознакомиться с недавно выпущенными военными винтовками, поскольку они переходили от старых АК-47 и штурмовых винтовок АКМ.\n\n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 7,62x39 мм совместимый глушитель\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Гранатомет M203\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_scarl_m">
		<text>FN SCAR-L (Tan)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_scarl_blk_m">
		<text>FN SCAR-L (Black)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_scarl_m_descr">
		<text>
		Боевая штурмовая винтовка Сил специальных операций (SCAR) представляет собой модульную винтовку, изготовленную FN Herstal SOCOM для удовлетворения требований конкурса SCAR. \n
		Это семейство винтовок состоит из двух типов: SCAR-H и SCAR-L. SCAR-L (Light) использует патрон 5,56x45 мм НАТО.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Гранатомет FN Herstal FN40GL Mk2\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_rsass_m">
		<text>Remington R11 RSASS</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rsass_m_descr">
		<text>
		Полуавтоматическая снайперская система Remington, производимая Remington Arms и JP Enterprises, разработана с учетом потребности в высокоточной и скорострельной марксманской винтовке. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 7,62x51 мм совместимый глушитель\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mp155_u">
		<text>MP-155 Ultima</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp155_u_descr">
		<text>
		MP-155 Ultima, разработанный и произведенный концерном Калашникова, представляет собой боевой дробовик большой мощности, предназначенный для предоставления пользователю легкого доступа к информации во время боя. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mcx_m">
		<text>SIG MCX VIRTUS</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mcx_m_descr">
		<text>
		SIG MCX — это семейство огнестрельного оружия, разработанного и произведенного компанией SIG Sauer и предназначенного для различных военных категорий. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Surefire SOCOM556-подавитель монстров\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m590a1_m">
		<text>Mossberg 590A1 Custom</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m590a1_m_descr">
		<text>
		Mossberg 590 был разработан О.Ф. Моссберг &amp; компанией Sons в 1970-х годах в США как модификация ружья Mossberg model 500 для принятия на вооружение вооруженными силами США. Доработки включали усиление ствольной коробки, установку вентилируемого теплозащитного кожуха вокруг ствола, выступа под штык и магазина увеличенной емкости, алюминиевой спусковой скобы вместо пластиковой. Стандартная отделка - Parkerizing, оружие снабжено сменной пистолетной рукояткой, что позволяет легко переоборудовать его в модификацию Cruiser. С 1987 года оружие стало стандартным ружьем вооруженных сил США; после официальной заменены в армии США полуавтоматическим ружьем Benelli M1014, ружья Mossberg 590A1 до сих пор используются ВМС США и Корпусом морской пехоты США.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_wpn_honey_badger_m">
		<text>AAC Honey Badger</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_honey_badger_m_descr">
		<text>
		AAC Honey Badger PDW — это оружие индивидуальной защиты со встроенным глушителем на базе платформы AR-15.\n
		В этой специальной версии был удален встроенный глушитель и полностью встроен ресивер 5,56x45 мм. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Surefire SOCOM556-MONSTER\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_brn_180_m">
		<text>Brownells BRN-180</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_brn_180_m_descr">
		<text>
		В винтовке BRN-180, разработанной и произведенной компанией Brownells, реализовано множество усовершенствований винтовок AR-18/AR-180, представленных в 1960-х годах, в том числе более прочная и надежная система управления газовым поршнем.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Surefire SOCOM556-MONSTER\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_adar_m">
		<text>ADAR 2-15 Carbine</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_adar_m_descr">
		<text>
		АДАР 2-15 — российское гражданское огнестрельное оружие, разработанное на платформе АР-15. Он состоит из израильских комплектующих и стволов производства Молот Армс.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель M4-2000 Advanced Armament (AAC)\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_grenade_rgn_impact">
		<text>Ручная граната РГН</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_rgn_impact_descr">
		<text>
		Ручная граната РГН, сокращенно от Ручная Граната Наступательная, представляет собой наступательную советскую осколочную ручную гранату.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Мощность взрыва: %c[ui_gray_1]средняя\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Радиус взрыва: %c[ui_gray_1]2-5 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Ср. количество осколков: %c[ui_gray_1]75 (мелкие осколки)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Задержка взрыва: %c[ui_gray_1]1,8 секунды\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_grenade_rgo_impact">
		<text>Ручная граната РГО</text>
	</string>
	<string id="st_grenade_rgo_impact_descr">
		<text>
		Ручная граната РГО, сокращение от «Ручная Граната Оборонительная», — оборонительная советская осколочная ручная граната.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Мощность взрыва: %c[ui_gray_1]средняя\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Радиус взрыва: %c[ui_gray_1]2-7 м\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Ср. количество осколков: %c[ui_gray_1]85 (мелкие осколки)\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Задержка взрыва: %c[ui_gray_1]1,8 секунды\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_type89_m">
		<text>Howa Type 89</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_type89_m_descr">
		<text>
		Штурмовая винтовка Howa Type 89 — японская штурмовая винтовка под патрон 5,56x45 мм.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Surefire SOCOM556-MONSTER\n \n
		</text>
	</string>

    <string id="st_wpn_famas3">
        <text>FAMAS F3</text>
    </string>
    <string id="st_wpn_famas3_descr">
        <text>
		FAMAS расшифровывается как Fusil d'Assaut de la Manufacture d'Armes de St-Etienne (штурмовая винтовка производства St-Etienne Arms Factory). Разработка этой винтовки началась в 1967 году французским конструктором оружия Полем Телли. Эта новая винтовка предназначалась для замены устаревших полуавтоматических винтовок MAS Mle.49/56, пистолетов-пулеметов MAT-49 и ручных пулеметов MAC Mle.1929. Первый прототип FAMAS был создан в 1971 году, а французские военные начали испытания этой винтовки в 1972 году. Тем временем Франция приняла на вооружение штурмовую винтовку SIG SG-540 калибра 5,56 мм швейцарской разработки в качестве промежуточного решения. Винтовка FAMAS была принята на вооружение французами в 1978 году и с тех пор стала стандартной винтовкой французской армии, известной среди французских солдат как «Le Clairon» (выпуклость).\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
    </string>

	<string id="st_wpn_mp7">
		<text>H&amp;K MP7</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp7_descr">
		<text>
		Heckler &amp; Koch MP7 (Maschinenpistole 7) — немецкое оружие индивидуальной защиты (PDW), разработанное и производимое компанией Heckler &amp; Koch (H&amp;K) и под патрон H&K 4,6x30 мм. Он был разработан с новым патроном в соответствии с требованиями НАТО, опубликованными в 1989 году, поскольку эти требования требуют огнестрельного оружия класса личного оружия (PDW) с большей способностью пробивать бронежилет, чем нынешнее оружие, ограниченное обычными пистолетными патронами. MP7 был запущен в производство в 2001 году.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 9x19 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mp5_descr">
		<text>
		MP5 является одним из самых известных и распространенных видов огнестрельного оружия в своем классе. Компактность, точность и надежность MP5 сделали его любимцем многочисленных военных, правоохранительных органов, разведывательных и охранных организаций по всему миру. MP5A3 оснащен выдвижным металлическим прикладом. Неудивительно, что, заполонив глобальные черные рынки, он в конце концов пробрался в Зону.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 9x19 мм совместимый глушитель (после модификации)\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mp5_nimble_descr">
		<text>
		Прототип пистолета-пулемета на базе отличной модели H&K MP5A3. Разработанное как оружие ближнего боя следующего поколения, оно обладает более высоким калибром, скорострельностью и точностью.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Gemtech (после модификации)\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mp5sd_descr">
		<text>
		Вариант MP5 со встроенным глушителем. В Зоне наемники предпочитают этот вариант обычному.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Специальный Глушитель MP5SD (встроенный)\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_p90">
		<text>FN P90</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_p90_descr">
		<text>
		Пистолет-пулемет FN P90 был разработан в конце 1980-х годов как средство индивидуальной защиты войск, основной деятельностью которых не является стрелковое оружие, таких как экипажи транспортных средств и танков, артиллерийские расчеты и т. д. Стандартные пистолеты и пистолеты-пулеметы оказались неэффективными против противников, одетых в броню. Конструкторы FN разработали новый боеприпас, первоначально обозначенный как SS90, для достижения высокой пробиваемости при сохранении низкой отдачи. FN использовала подход с малым калибром, создав боеприпас, похожий на уменьшенный патрон 5.56 NATO. Результатом стало оружие индивидуальной защиты FN P90, представленное в 1990 году вместе с улучшенными боеприпасами 5,7x28 SS190, которые заменили пули с полимерным сердечником на более тяжелые пули с двойным сердечником, сталью и алюминием для лучшего пробития бронежилетов.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,7x28 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_p90_custom">
		<text>FN P90 EFFEN</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_p90_custom_descr">
		<text>
		Пистолет-пулемет FN P90 был разработан в конце 1980-х годов как средство индивидуальной защиты войск, основной деятельностью которых не является стрелковое оружие, таких как экипажи транспортных средств и танков, артиллерийские расчеты и т. д. Стандартные пистолеты и пистолеты-пулеметы оказались неэффективными против противников, одетых в броню. Конструкторы FN разработали новый боеприпас, первоначально обозначенный как SS90, для достижения высокой пробиваемости при сохранении низкой отдачи. FN использовала подход с малым калибром, создав боеприпас, похожий на уменьшенный патрон 5.56 NATO. Результатом стало оружие индивидуальной защиты FN P90, представленное в 1990 году вместе с улучшенными боеприпасами 5,7x28 SS190, которые заменили пули с полимерным сердечником на более тяжелые пули с двойным сердечником, сталью и алюминием для лучшего пробития бронежилетов.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,7x28 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_ash12">
		<text>АШ 12.7</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ash12_descr">
		<text>
		Боевая винтовка АШ-12,7 (АШ-12,7, что означает «Автомат штурмовой 12,7 мм» или «Автоматическая штурмовая винтовка, 12,7 мм») — это специализированное оружие ближнего и среднего боя, разработанное ЦКИБ СОО («Центральное конструкторско-исследовательское бюро»). спортивного и охотничьего оружия»), дочернее предприятие Тульского Конструкторского бюро приборостроения, Россия, по заказу ФСБ России. Оружие разрабатывалось с учетом экстремально короткого останавливающего действия, поскольку оно предназначено для спецподразделений ФСБ, которые действуют в городских условиях против хорошо вооруженных и организованных бандитов и террористов, которых необходимо убить одним выстрелом. По данным российской прессы, первая партия автоматов АШ-12,7 передана ФСБ.\n\n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 12,7-мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_mk14">
		<text>Mk 14 EBR</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_mk14_descr">
		<text>
		ВМС США Mark 14 Enhanced Battle Rifle (Mk 14 Enhanced Battle Rifle, «улучшенная боевая винтовка») — американская стрелковая винтовка, созданная силами специальных операций ВМС США на базе винтовки М14. Используется рядом спецподразделений ВМФ, в том числе SEAL.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_g3">
		<text>G3A3</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g3_descr">
		<text>
		G3A3 — боевая винтовка, разработанная в 1950-х годах немецким производителем оружия Heckler &amp; Koch GmbH в сотрудничестве с испанским государственным агентством по проектированию и развитию CETME (Centro de Estudios Tecnicos de Materiales Especiales). Она предназначена для использования патрона 7,62x51 мм НАТО и использует затвор со свободным ходом с роликовой задержкой. Винтовка обязана своей конструкцией модулю CETME. А, который был разработан немецким инженером доктором Людвигом Форгримлером. В 1957 году Heckler &amp; Кох купил лицензию на производство винтовки, при этом в конструкцию CETME были внесены небольшие изменения. Официально принятый на вооружение Бундесвером в 1959 году как G3, он оставался на вооружении до 1995 года, когда был заменен на G36. Несмотря на то, что он был официально заменен немецкой армией, он все еще используется в ограниченном количестве.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_sig552">
		<text>SIG SG552 Commando</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sig552_descr">
		<text>
		SG 552 Commando разработан для ведения боя в городских условиях, что делает его самым компактным членом известного семейства SG 550 от SIG, что расширяет его CQC возможности.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m82">
		<text>Barrett M82</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m82_descr">
		<text>
		Barrett M82, в документации ВС США M107 — американская самозарядная крупнокалиберная снайперская винтовка, выпускаемая компанией Barrett Firearms Manufacturing и состоящая на вооружении ряда стран мира. Автоматика этой винтовки основана на поворотном затворе. Винтовка относится к классу «антиматериальных», но чаще используется как оружие против пехоты противника.\n\n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_sv98_custom_descr">
		<text>СВ-98 (Снайперская винтовка образца 1998 г.) — российская снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором, разработанная Владимиром Стронским. В 2003 году на вооружение войск специальных операций поступил 7,62-мм снайперский комплекс 6С11, состоящий из снайперской винтовки СВ-98 (индекс 6В10) и снайперского выстрела повышенной пробиваемости 7Н14. Винтовка использовалась в боях во время операций в Чечне.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_ace21">
		<text>Galil ACE-21</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_ace21_descr">
		<text>
		Семейство Galil ACE разработано и производится израильской оружейной компанией IWI Ltd. Основой винтовок ACE Galil является автомат Galil, который, в свою очередь, создан на базе автомата Калашникова АК. В Galil ACE основное внимание уделяется эргономике, простоте использования и интеграции с дополнительными насадками, а также гибкости в бою — семейство Galil ACE включает в себя три наиболее распространенных в мире типа боеприпасов (5,56x45 NATO, 7,62x39 M43 и NATO 7,62x51), с несколькими вариантами длины ствола для каждого типа. Этот конкретный вариант использует патроны 5,56x45 NATO и имеет компактный ствол. В Зоне этот автомат - настоящая редкость.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_hk416">
		<text>HK416</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_hk416_descr">
		<text>HK416 — винтовка, разработанная и изготовленная компанией Heckler &amp; Koch для улучшения М4. Она доступна в виде готового огнестрельного оружия или в виде верхнего ресивера, которая подходит к любому нижнему ресиверу типа AR-15. Delta Force армии США сотрудничала с немецкими производителями оружия для разработки новой винтовки. Испытания H&K 416 в 2004 году показали, что поршневая система управления значительно снижает количество сбоев при одновременном увеличении срока службы деталей. Первоначально проект назывался H&K M4, но был изменен в ответ на иск о нарушении прав на товарный знак, поданный Colt Defence. В настоящее время она доступна только правительственным и военным организациям, поэтому эту штурмовую винтовку обычно носят наемники.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Гранатомет M203\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_sr25">
		<text>SR-25</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sr25_descr">
		<text>Винтовка Стоунера SR-25, модель 25, была разработана Ридом Найтом, владельцем компании Knights Armament Co., и Юджином Стоунером. SR-25 — это винтовка AR-15, приспособленная для стрельбы патронами калибра 7,62x51 мм НАТО или .308. 60% деталей винтовки взаимозаменяемы с комплектующими AR-15. Эта винтовка хорошо продавалась среди гражданских стрелков, которым требовалась точная полуавтоматическая винтовка калибра 7,62x51 мм NATO или .308 для охоты или стрельбы по мишеням. Эта винтовка также нашла признание в вооруженных силах США. Все винтовки, построенные на платформе SR-25, имеют один и тот же базовый механизм — систему AR-15/M16. Из-за буфера отдачи типа AR-15, который выдвигается назад от ствольной коробки, SR-25 не может быть оснащен складным прикладом, вместо этого он оснащен телескопическим прикладом.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Специальный глушитель SR-25\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Гранатомет FN Herstal FN40GL Mk2\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_scar_descr">
		<text>
		Боевая штурмовая винтовка Сил специальных операций (SCAR) представляет собой модульную винтовку, изготовленную FN Herstal для SOCOM для удовлетворения требований конкурса SCAR. Это семейство винтовок состоит из двух типов: SCAR-H и SCAR-L. SCAR-H (Heavy) использует патрон 7,62x51 мм НАТО.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель AAC 7.62 SDN-6\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Гранатомет M203\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_val">
		<text>АС «Вал»</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_val_descr">
		<text>АС «Вал» широко используется разведывательными подразделениями Российской Армии, а также спецподразделениями МВД и ФСБ. AS-VAL - это бесшумное оружие со встроенным глушителем. Ствольная коробка изготовлена из стальной штамповки для повышения прочности. Автомат имеет стандартную боковую направляющую для оптических прицелов, прицелов ночного видения или коллиматорных прицелов, но не имеет возможности для установки штыка или гранатомета. Встроенный глушитель можно легко отсоединить для обслуживания, ремонта или компактного хранения, но из винтовки нельзя стрелять со снятым глушителем из соображений безопасности и надежности.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ЭКП-8-02 Кобра, 1П29, ПСО-1М2-01, ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель ВСС (встроенный)\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_val_modern">
		<text>АС «Вал» (современный)</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_val_modern_descr">
		<text>АС «Вал» широко используется разведывательными подразделениями Российской Армии, а также спецподразделениями МВД и ФСБ. AS-VAL - это бесшумное оружие со встроенным глушителем. Ствольная коробка изготовлена из стальной штамповки для повышения прочности. Автомат имеет стандартную боковую направляющую для оптических прицелов, прицелов ночного видения или коллиматорных прицелов, но не имеет возможности для установки штыка или гранатомета. Встроенный глушитель можно легко отсоединить для обслуживания, ремонта или компактного хранения, но из винтовки нельзя стрелять со снятым глушителем из соображений безопасности и надежности.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ЭКП-8-02 Кобра, 1П29, ПСО-1М2-01, ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель ВСС (встроенный)\n \n</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m_mk47">
		<text>CMMG MK47 Mutant</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m_mk47_descr">
		<text>
		CMMG Mk47 Mutant, карабин американского производства под патрон 7,62x39 мм, производства CMMG Inc. Работает со всеми типами магазинов АК, включая стальные, полимерные и барабанные. Карабин показал исключительную надежность, что вместе с классической эргономикой системы AR дает отличный образец огнестрельного оружия. Этот вариант имеет полностью автоматический режим стрельбы только для правоохранительных органов и военных. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Hexagon 5,45/7,62x39 мм\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_ump45_descr">
		<text>UMP был разработан компанией H&K в 1990-х годах и впервые появился на рынке в 1999 году. Идея UMP заключалась в создании легкого и мощного пистолета-пулемета, который был бы также дешевле, чем MP5. UMP, предназначенный в первую очередь для правоохранительных органов США, появился в калибрах .45ACP и .40SW, а затем и в 9 мм. Обладая большей останавливающей силой, чем MP5, UMP45 также знаменит большей отдачей. Это затрудняет контроль отдачи автоматического огня. Для решения этой проблемы циклическая скорострельность UMP45 была значительно снижена.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, прицелы EOTech, Leupold, март\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Gemtech\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_vepr101_m">
		<text>Карабин Молот ВПО-101 "Вепрь-Хантер"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vepr101_m_descr">
		<text>
		Полуавтоматический охотничий карабин калибра 7,62х51мм. Он создан на базе автомата Калашникова (РПК) и имеет узнаваемый внешний вид, массу и габариты. Предназначен для профессиональной и любительской охоты на среднюю и крупную дичь, а также спортивного использования. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ЭКП-8-02 Кобра, 1П29, ПСО1, ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, прицелы March\n \n
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_5">
		<text>Магазин ВПО-101 "Вепрь-Хантер" на 5 патронов</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_5_descr">
		<text>
		Магазин для ВПО-101 и совместимых систем производства Молот Армз, вместимостью 5 патронов калибра 7,62х51.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_10">
		<text>Магазин ВПО-101 "Вепрь-Хантер" на 10 патронов</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_10_descr">
		<text>
		Магазин для ВПО-101 и совместимых систем производства «Молот Оружие» емкостью 10 патронов калибра 7,62х51.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_5_alt">
		<text>Магазин ВПО-101 "Вепрь-Хантер" модернизированный на 10 патронов.</text>
	</string>

	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_5_alt_descr">
		<text>
		Перенастроенный магазин для ВПО-101 и совместимых систем емкостью 5 патронов калибра 7,62х39.
		</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_10_alt">
		<text>Магазин ВПО-101 "Вепрь-Хантер" модернизированный на 10 патронов.</text>
	</string>
	<string id="st_mag_efpwp_vpo_101_10_alt_descr">
		<text>
		Перенастроенный магазин для ВПО-101 и совместимых систем емкостью 10 патронов калибра 7,62х39.
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_sag545_m">
		<text>Карабин SAG AK-545</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sag545_m_descr">
		<text>
		АК под патрон 5,45x39 мм, разработанный компанией Sureshot Armament Group. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель TGP-A\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_vpo136_m">
		<text>Карабин Молот ВПО-136 "Вепрь-КМ"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_vpo136_m_descr">
		<text>
		Карабин Молот Вепрь-КМ/ВПО-136 создан на базе известного АКМ и имеет практически идентичный внешний вид, вес и габариты. Предназначен для охоты на среднюю и крупную дичь, а также для спортивного использования. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель ПБС-1\n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_rd704_m">
		<text>Rifle Dynamics RD-704</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_rd704_m_descr">
		<text>
		Штурмовая винтовка Rifle Dynamics 704 калибра 7,62x39 мм, улучшенная версия системы АК производства Rifle Dynamics. Основное отличие от стандартного АК: конструкция передней части смещает центр тяжести ближе к ствольной коробке, что значительно улучшает управляемость оружия. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Rifle Dynamics ISG\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_t5000_m">
		<text>Орсис T-5000</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_t5000_m_descr">
		<text>
		Высокоточная винтовка ORSIS T-5000 – выдающийся результат усилий конструкторов Российской частной оружейной компании. Эта модель создана в сотрудничестве с профессиональными стрелками и обладает свойствами, необходимыми покупателю на российском рынке. Модель Т-5000 представляет собой перезаряжаемый вручную многозарядный магазин со скользящим затвором и двумя передними боевыми упорами. Это многоцелевое оружие. Его технические характеристики обеспечивают высокую точность стрельбы на дальние дистанции (до 1500 м), высокий уровень удобства стрелка на этапах подготовки, стрельбы и отдачи, быстрое восстановление прицельной линии, отличную надежность и эргономику. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель Daniel Defence Wave QD \n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_g28_m">
		<text>HK G28</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g28_m_descr">
		<text>
		Винтовка HK G28 была разработана компанией Heckler & Koch специально для Бундесвера в качестве вспомогательного оружия для небольших пехотных подразделений. G28 базируется на HK MR308, который, в свою очередь, является гражданской версией автоматической винтовки HK 417. Несмотря на ряд отличий, HK G28 на 75% взаимозаменяема с HK 417. Эта винтовка предназначена для стрельбы на дистанциях, недоступных для стандартных 5,56-мм штурмовых винтовок. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель AAC 7.62 SDN-6\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_knife_6x4">
		<text>Нож Барс А-2607 95Х18</text>
	</string>
	<string id="st_knife_6x4_descr">
		<text>
			Нож Барс А-2607, кованый из стали 95Х18 с рукоятью из ценных пород дерева и латунной гардой.\n\n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военный предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
		%c[d_red] • %c[ui_gray_2] непригоден для разделки толстокожих мутантов\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_knife_needle">
		<text>6Kh5 Bayonet</text>
	</string>
	<string id="st_knife_needle_descr">
		<text>
			Так называемая деталь 6Н5 - штык-нож, принятый в 1989 году как штатный для использования с АК74.\n\n
			%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
			%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военный предмет\n
			%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
			%c[d_red] • %c[ui_gray_2] непригоден для разделки толстокожих мутантов\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_knife_hunting">
		<text>Мачете выживальщика SP-8</text>
	</string>
	<string id="st_knife_hunting_descr">
		<text>
			SP8 — это мачете для выживания, изготовленное из цельного куска высокоуглеродистой стали.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] предмет для охоты\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
		%c[pda_green] • %c[ui_gray_2] подходит для разделки толстокожих мутантов\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_knife_swat">
		<text>Мачете выживальщика УВСР Тайга-1</text>
	</string>
	<string id="st_knife_swat_descr">
		<text>
			УВСР "Прибор для проведения аварийно-спасательных работ "Тайга-1". По-настоящему универсальный инструмент для выживания. Это и оружие, и лопата, и топор, и все, что только можно себе представить. Разрабатывался и производился в СССР для различных ведомств.\n\n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военный предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
		%c[pda_green] • %c[ui_gray_2] подходит для разделки толстокожих мутантов\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_knife_combat">
		<text>Топор Кемпер</text>
	</string>
	<string id="st_knife_combat_descr">
		<text>
		Универсальный дорожный топор для использования в полевых условиях или на ферме.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] военный предмет\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
		%c[pda_green] • %c[ui_gray_2] подходит для разделки толстокожих мутантов\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_axe3">
		<text>Молоток Superfors DB 2020</text>
	</string>
	<string id="st_axe3_descr">
		<text>
		Молоток покрыт уретаном, который обеспечивает "глухой удар" с использованием стальных шариков, смягчающих удар и уменьшающих вибрацию отдачи на рукоятку.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] предмет повседневного обихода\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] оружие ближнего боя\n
		%c[pda_green] • %c[ui_gray_2] большая досягаемость по сравнению с ножами\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m3s90_m">
		<text>Benelli M3 Super 90</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m3s90_m_descr">
		<text>
		Benelli M3 S90 — двухрежимное ружье, разработанное и произведенное Benelli. M3 примечателен тем, что позволяет пользователю выбирать между полуавтоматическим или помповым режимом работы. Ружья Benelli демонстрируют отличные баллистические характеристики, а отделка и высокое качество изготовления являются воплощением традиционного итальянского стиля. \n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Глушитель SilencerCo Salvo 12\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_remington870">
		<text>Remington 870</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_remington870_descr">
		<text>Remington 870 — американское ружье, впервые представленное в 1950 году компанией Remington Arms. Благодаря своей характерной перезарядке является одним из самых известных помповых ружей в мире. Выпускается в различных модификациях, подходит как для военных, так и для полиции, для охотников и спортсменов, а также для самообороны.\n\n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Barska ES AC10632, C-MORE Tactical, EOTech, прицелы ACOG\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m870breacher_m">
		<text>Remington 870 Breacher</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m870breacher_m_descr">
		<text>Remington 870 — американское ружье, впервые представленное в 1950 году компанией Remington Arms. Благодаря своей характерной перезарядке является одним из самых известных помповых ружей в мире. Выпускается в различных модификациях, подходит как для военных, так и для полиции, для охотников и спортсменов, а также для самообороны.\n\n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] Barska ES AC10632, C-MORE Tactical, EOTech, прицелы ACOG\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_tx15_m">
		<text>Lone Star TX-15 DML</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_tx15_m_descr">
		<text>
		Серия TX15 Designated Marksman Light (DML) устанавливает стандарт для полуавтоматической высокоточной винтовки с небольшой рамкой. С учетом опыта, полученного при разработке этого многоцелевого карабина, DML оптимизирован для стрельбы на средней дистанции.\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_fal">
		<text>FN FAL</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_fal_descr">
		<text>FN FAL — огнестрельное оружие НАТО, производимое в Бельгии компанией Fabrique Nationale de Herstal. Одна из самых узнаваемых и популярных автоматических винтовок. Изначально FN FAL разрабатывался под промежуточный патрон 7,92х33 мм, использовавшийся немцами во время Второй мировой войны, затем появились прототипы под британский патрон .280. Позже он был переделан под патрон 7,62х51 мм НАТО, принятый в качестве единого патрона для стран НАТО. В годы холодной войны получил прозвище «правая рука свободного мира».\n \n
		%c[ui_gray_3]Аддоны:\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, EOTech, Leupold, March, Mark 8 с прицелами rmr\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] 5,56x45 мм совместимый глушитель\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="ui_mcm_dii_maid_efpwp_show">
		<text>Показывать ярлыки EFPWP</text>
	</string>

</string_table>
