<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
    
	<string id="st_ammo_recipe_ru1">
		<text>Отчет ГРАУ по стрелковому оружии, том 1</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_ru1_desc">
		<text>Эти секретные документы были похищены из российского исследовательского центра и временно перемещены в Зону для сокрытия. Они содержат спецификации действующих и экспериментальных российских патронов, а также данные эмпирических испытаний по характеристикам патронов. В томе 1 рассматриваются только стандартные и специальные патроны для военных и полицейских, включая те, что используются для борьбы с массовыми беспорядками. По соображениям информационной безопасности, схемы бронебойных боеприпасов перенесены в документ с более высоким уровнем защиты.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ammo_recipe_ru2">
		<text>Отчет ГРАУ по стрелковому оружию, том 2</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_ru2_desc">
		<text>Эти секретные документы были похищены из российского исследовательского центра и временно перемещены в Зону для сокрытия. Они содержат характеристики экспериментальных отечественных бронебойных снарядов различного калибра, а также данные эмпирических испытаний характеристик патронов. Этот том посвящен бронебойным патронам, включая анализ материалов на пробитие брони сердечниками и подробности о различных механизмах, позволяющих максимизировать урон после разрушения брони. Страницы, посвященные зажигательным бронебойным снарядам, вырваны.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ammo_recipe_pistol">
		<text>Пистолеты для самообороны</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_pistol_desc">
		<text>Американская книга, в которой подробно описаны различные мелкие детали использования пистолетов для самообороны. Охватываются различные распространенные пистолеты и типы боеприпасов к ним, от скромных .32 ACP до все более непрактичных патронов Magnum. На протяжении всей книги вкраплены крайне сомнительные «отчеты экспертов IPSC», вероятно, написанные людьми, которым никогда не приходилось наводить оружие на цели, которые могли стрелять в ответ или кусать.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ammo_recipe_shotgun">
		<text>Крупнейшая дичь: охота на крупных наземных животных</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_shotgun_desc">
		<text>Подробная книга о спортивной стрельбе и охоте на крупных животных. Подробно описаны различные типы боеприпасов и их назначение, а также подробные диаграммы характеристик и конечной баллистики в различных условиях. Также присутствует анатомия нескольких крупных животных "охотничьих пород" с примечаниями о том, куда целиться для эффективных смертельных выстрелов — к сожалению, ни одно из этих обычных животных не присутствует в Зоне.</text>
	</string>

	<string id="st_ammo_recipe_nato">
		<text>MIL-STD-1168C Руководство M-5</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_nato_desc">
		<text>Обширный технический документ, охватывающий все характеристики и размеры современных боеприпасов для стрелкового оружия в соответствии с набором стандартов НАТО. Для полноты картины освещены различные более экзотические калибры, а также краткие заметки об их истории и комментарии интендантов и операторов спецподразделений.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ammo_recipe_arty1">
		<text>Применение артефактов в стрелковом оружии, ред. 3</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_arty1_desc">
		<text>Исследовательская работа, подготовленная Министерством науки с помощью различных сталкерских групп. Перечислено более двадцати различных типов экспериментов, большинство из которых закончились неудачами различной степени катастрофичности.</text>
	</string>

	<string id="st_ammo_recipe_arty2">
		<text>Книга ритуалов "Греха"</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_arty2_desc">
		<text>Таинственная книга, которая, кажется, состоит из нескольких рукописных листов бумаги, без авторов или опознавательных знаков. Информация внутри удивительно подробна и полезна, почти как чтение путеводителя по дикой природе. Имеются значительные данные о многочисленных «дарах» Зоны, которые делятся на анатомию мутантов, структуру аномалий и свойства артефактов. Среди информации разбросаны различные полезные применения "наград" Зоны: например, какие части "плоти" можно извлечь для сыворотки, восстанавливающей кровь, или как аномалию «Фруктовый пунш» можно использовать для очень тщательного удаления пятен с одежды.</text>
	</string>
    
	<string id="st_ammo_recipe_fire">
		<text>Поваренная книга пироманьяка</text>
	</string>
	<string id="st_ammo_recipe_fire_desc">
		<text>Блокнот, покрытый тонкими следами пепла. Информация внутри касается только того, что связано с огнём — огненных аномалий, артефактов огненной природы, зажигательных боеприпасов и гранат. Собрано из разных источников, частично печатных, частично рукописных.</text>
	</string>

</string_table>