<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Ammunition
-->

<string_table>
	<!-- descriptors -->
	<string id="st_dot">
		<text>•</text>
	</string>
	<string id="st_ball_properties">
		<text>ХАРАКТЕРИСТИКИ:</text>
	</string>
	<string id="st_prop_k_hit">
		<text>множитель урона:</text>
	</string>
	<string id="st_prop_k_ap">
		<text>уровень брони:</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_0">
		<text>никто</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_1">
		<text>я</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_2">
		<text>IIA</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_3">
		<text>II</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_4">
		<text>III</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_5">
		<text>IV</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_6">
		<text>V</text>
	</string>
	<string id="st_prop_armor_7">
		<text>VI+</text>
	</string>
	<string id="st_prop_impair">
		<text>множитель износа:</text>
	</string>

	<string id="st_ballistics_flinch">
		<text>шанс поразить врагов-людей</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_frag">
		<text>шанс фрагментации, наносящий дополнительный урон</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_hp">
		<text>урон расширения при полном пробитии</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_slug">
		<text>выстрелы в голову игнорируют некоторую броню, центральная масса оглушает</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_rip">
		<text>урон расширения, лайфстил</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_varma">
		<text>наносит дополнительный урон мутантам</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_explodes">
		<text>взрывается при ударе</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_chaos">
		<text>60%-160% урон/дальность атаки</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_acid">
		<text>уменьшает броню при попадании</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_ambush">
		<text>бонусный урон и AP против ничего не подозревающих целей</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_head">
		<text>выстрелы в голову игнорируют броню</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_fire_melt">
		<text>поджигает цели, снижает броню</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_fire">
		<text>шанс поджечь цели</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_split">
		<text>стреляет тремя снарядами</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_shock">
		<text>урон и область действия увеличиваются с увеличением брони цели</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_pierce">
		<text>ограниченное пробитие цели</text>
	</string>
	<string id="st_ballistics_soulripper">
		<text>экспоненциальный ультра-пирсинг, выстрелы в голову исцеляют</text>
	</string>

	<string id="st_link">
		<text>ссылка на ремень</text>
	</string>
	<string id="st_unlink">
		<text>отстегнуть ремень</text>
	</string>

	
	<!-- handgun -->
	<string id="ammo_new_9x18_fmj">
		<text>патроны 9x18мм FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_fmj_descr">
		<text>Цельнометаллическая оболочка снаряда со стальным пенетратором и свинцовым сердечником под металлической оболочкой. Такие патроны являются наиболее распространенным типом пистолетных патронов на территории бывшего Советского Союза. Обладает хорошей останавливающей силой, но неэффективен против тяжелых бронежилетов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_fmj_s">
		<text>9x18 FMJ</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x18_plus">
		<text>патроны 9х18мм +П+ FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_plus_descr">
		<text>Круглая цельнометаллическая оболочка с пороховой загрузкой под избыточным давлением. Обеспечивает увеличение начальной скорости снаряда на 30% и, соответственно, увеличение останавливающей силы и эффективности против брони за счет повышенного износа оружия.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_plus_s">
		<text>9x18 +P+</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_9x18_hp">
		<text>9х18мм патроны HP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_hp_descr">
		<text>Гражданский патрон калибра 9x18 мм с полым наконечником. Используется в основном для охоты на мелких существ и защиты дома. Довольно частая находка среди Одиночек, приносящих в Зону личное оружие.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_hp_s">
		<text>9x18 HP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_9x18_sp7">
		<text>9x18мм патроны СП-7</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_sp7_descr">
		<text>Полая пуля Military_spec с пластиковой пробкой и усиленным пороховым зарядом. Предлагает превосходную баллистику и удивительно плоскую стрельбу, что делает его популярным среди тыловых войск. Эффективен для остановки как человека, так и мутанта, и поэтому обычно используется СБУ в своем личном оружии и пистолетах-пулеметах.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_sp7_s">
		<text>9x18 SP-7</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x18_ap">
		<text>Патроны 9x18mm RG028</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_ap_descr">
		<text>RG028 - это патрон, используемый из-за его способности пробивать броню. Цель RG028 состояла в том, чтобы стать противовесом бронежилетам; по этой причине он нагружен сердечником из закаленной стали. К сожалению, сам по себе снаряд не сильно отличается от стандартного, а лишь надежно пробивает мягкую бронежилет.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_ap_s">
		<text>9x18 RG028</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_9x18_7n25">
		<text>9х18мм ББ патроны 7Н25</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_7n25_descr">
		<text>Современный пистолетный бронебойный патрон 9x18 с сердечником из углеродистой стали и повышенной пороховой нагрузкой. В отличие от своего предшественника RG028, этот снаряд способен надежно пробивать мягкую бронежилет и наносить некоторый урон даже пластинам винтовки, но из-за порохового заряда и формы пенетратора имеет пониженное останавливающее действие и повышенный износ внутренних компонентов оружия.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x18_7n25_s">
		<text>9x18 7N25</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_9x19_fmj">
		<text>патроны 9x19мм FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_fmj_descr">
		<text>Базовый и вездесущий патрон калибра 9х19 с оболочечной пулей. Обладает хорошими летными характеристиками и заметным останавливающим действием при простоте изготовления. Патрон популярен из-за того, что международные конвенции запрещают использование расширяющихся боеприпасов в бою. Неэффективен против бронежилетов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_fmj_s">
		<text>9x19 FMJ</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x19_plus">
		<text>9x19 мм патроны FMJ +P+</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_plus_descr">
		<text>Стандартный патрон 9x19 Parabellum с пороховым зарядом под избыточным давлением. Заряды с избыточным давлением стреляют более прямо и имеют повышенную останавливающую способность по сравнению со стандартными зарядами, но сильнее отталкиваются и больше изнашиваются на оружии.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_plus_s">
		<text>9x19 FMJ+</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x19_pbp">
		<text>патроны 9х19мм JHP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_pbp_descr">
		<text>Эта оболочковая пуля калибра 9х19 с полой головкой и расширяющимся полым пространством обладает высоким останавливающим действием и малой склонностью к рикошету. Популярен среди полицейских и скрытого ношения из-за высокой останавливающей способности. Неэффективен против бронежилетов из-за низкой пробиваемости.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_pbp_s">
		<text>9x19 JHP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x19_pbps">
		<text>Патроны 9x19мм JSP +P</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_pbps_descr">
		<text>Патроны JSP калибра 9 мм с ручной загрузкой. Снаряды с мягким наконечником имеют полуоболочку, обнажают свинцовый наконечник и расширяются, как снаряды с полым наконечником, сохраняя при этом лучшие свойства бронепробиваемости. Это патроны, изготовленные по индивидуальному заказу народными мастерами, которые получили прозвище «Человек-стоппер» из-за их предполагаемой способности останавливать людей на месте.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_pbps_s">
		<text>9x19 JSP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_ap">
		<text>9х19мм ББ патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_ap_descr">
		<text>Бронебойный пистолетный патрон российского производства, предназначенный для использования в тандеме с их новейшим набором личного оружия и пистолетов-пулеметов. Имеет значительно более высокую начальную скорость по сравнению с другими патронами калибра 9x19 мм и гораздо более эффективен при поражении брони. Это считается патроном с «избыточным давлением», поэтому при стрельбе из него следует соблюдать осторожность. Относительно редко встречается в Зоне и обычно завозится наемниками.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_ap_s">
		<text>9x19 AP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x19_7n31">
		<text>9х19мм ББ патроны 7Н31</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_7n31_descr">
		<text>Усовершенствованный российский бронебойный снаряд с усиленным пороховым зарядом и более легкой пулей. Обеспечивает гораздо лучшие пиковые характеристики и способность поражать броню, чем его предшественник, за счет более высокого износа. Чрезвычайно редок в Зоне и выдается только спецназу или русским наемникам.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x19_7n31_s">
		<text>9x19 7N31 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_11.43x23_fmj">
		<text>патроны .45 АСР</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_fmj_descr">
		<text>Патрон калибра .45 с цельнометаллической оболочкой пользуется популярностью уже сто лет благодаря своим баллистическим характеристикам и относительно небольшому метательному заряду. В результате пуля в этом патроне относительно медленная, но очень точная и обеспечивает значительное останавливающее действие.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_fmj_s">
		<text>.45 ACP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_fmjs">
		<text>Патроны .45 ACP AP+P</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_fmjs_descr">
		<text>.45 ACP с нагрузкой избыточного давления для доведения конечных характеристик пули .45 до современных стандартов. К большой пуле был добавлен пенетратор из углеродистой стали, что повысило эффективность пробивания брони без потери слишком большой останавливающей способности. Рекомендуется использовать в современном ручном огнестрельном оружии, способном выдерживать повышенное давление, иначе патрон представляет опасность для оператора.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_fmjs_s">
		<text>.45 AP+P</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_11.43x23_hp">
		<text>Патроны .45 ACP JHP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_hp_descr">
		<text>Стандартный патрон .45 ACP с полой пулей. Печально известен своей эффективностью против небронированных людей и является основным оружием большинства правоохранительных органов. Удивительно эффективен против мутантов и является популярным средством защиты от них.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_hp_s">
		<text>.45 HP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_11.43x23_hydro">
		<text>Патроны .45 ACP 'RIP'</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_hydro_descr">
		<text>Этот экспериментальный патрон калибра .45 ACP изготовлен из фрагмента химического артефакта, вокруг которого был «выращен» свинец и отлит в форму пули, а затем покрыт никелем. Пуля производится в ходе секретных экспериментов, разработанных Министерством науки совместно с исследованиями Свободы. Несмотря на твердое металлическое покрытие, пуля легко распадается на несколько «когтей», что обеспечивает феноменальную останавливающую способность пули за счет снижения проникающей способности. Любопытно, что пули создают локализованную аномалию вокруг точки выстрела, воздействуя на живых существ в непосредственной близости. Спекулянты считают, что неизвестные средства перетягивают жизненную энергию от жертвы к стрелявшему.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_11.43x23_hydro_s">
		<text>.45 RIP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_357_hp">
		<text>Патроны .357 HP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_357_hp_descr">
		<text>Патрон .357 HP представляет собой пулю с полым наконечником. Цель снаряда - замедлить удар при ударе, что снижает его проникающую способность, но в то же время вызывает большее повреждение внутренних тканей. Высокая останавливающая сила, обеспечиваемая этим патроном, делает его чрезвычайно популярным среди Dutyers, особенно для борьбы с более тяжелыми мутантами, такими как кабаны.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_357_hp_s">
		<text>.357 HP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_357_jfp">
		<text>.357 JFP патроны с ручным заряжанием</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_357_jfp_descr">
		<text>Патрон калибра .357 с ручным заряжанием предназначен для охотников и стрелков по мишеням. Пуля плоская и завернута в медную оболочку. Хотя им не хватает абсолютной останавливающей силы пули с полым наконечником, они летят более прямо и гораздо эффективнее пробивают броню. Передает огромную ударную силу.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_357_jfp_s">
		<text>.357 JFP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x25_p">
		<text>Патроны 7,62x25 мм П</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_p_descr">
		<text>Патрон 7,62x25 мм — российский пистолетный патрон с узким горлышком, широко используемый в бывших советских государствах-сателлитах, Китае и Пакистане и других странах. Патрон представляет собой усиленную российскую версию патрона 7,63х25 мм Маузер. Обладает отличными проникающими способностями и может легко поражать более легкие баллистические жилеты, а также кевларовые каски. Хотя большая часть огнестрельного оружия под патроны этого калибра устарела и снята с вооружения, этот патрон по-прежнему широко используется из-за большого количества доступных боеприпасов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_p_s">
		<text>7.62x25 P</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x25_ps">
		<text>Патроны 7,62х25мм Пст</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_ps_descr">
		<text>Патрон 7,62x25 мм со стальным сердечником — российский пистолетный патрон с узким горлышком, широко используемый в бывших советских государствах-сателлитах, Китае и Пакистане и других странах. Он эффективен против легкобронированных целей благодаря стальному сердечнику, не жертвуя при этом останавливающей силой.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_ps_s">
		<text>7,62x25 пст</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x25_hp">
		<text>Патроны калибра 7,62х25 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_hp_descr">
		<text>Патрон 7,62x25 мм в спортивной конфигурации с полым наконечником. По-прежнему обладает приличными способностями к поражению брони благодаря узкой пуле и предлагает значительное увеличение останавливающей силы.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_hp_s">
		<text>7.62x25 HP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_cor">
		<text>Кислотные патроны 7,62x25 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_cor_descr">
		<text>Экспериментальные снаряды, разработанные секретным совместным трудом представителей Министерства науки Украины и членов фракции «Чистое небо». Эти патроны с полым концом заполнены бирюзовой пробкой, которая на ощупь напоминает пластик. Определенная обработка, включающая использование артефактов Каменной Крови и катализ в присутствии аэрозольного аммиака, привела к производству коррозионных наконечников, которые при воздействии тепла взрыва пороха вступают в реакцию с образованием вещества, которое бурно плавится и поглощает металл. ткань, дерево, пластик или камень. Материал безопасен в обращении в инертном состоянии и реагирует только при выстреле из оружия.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x25_cor_s">
		<text>7,62x25 Кислота</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.7x28_fmj">
		<text>Патроны 5,7x28 FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_fmj_descr">
		<text>Гражданский патрон SS196SR 5,7x28 FMJ. В отличие от SS190, этот снаряд не предназначен для поражения бронежилетов. Однако на практике этот патрон по-прежнему способен поражать легкий кевлар и поэтому по этой причине до сих пор используется довольно часто. Гораздо дешевле и легче приобрести, чем его военный бронебойный брат, и это хороший выбор для экономного чернокожего оператора, стремящегося терроризировать одиночек.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_fmj_s">
		<text>5.7x28 FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss190">
		<text>5,7x28 патроны SS190</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss190_descr">
		<text>FN 5,7x28 мм — патрон с высокой скоростью, разработанный и изготовленный компанией FN Herstal. Это патрон центрального воспламенения с узким горлышком, чем-то похожий на .22 Hornet или .22 K-Hornet. Патрон 5,7x28 мм был разработан совместно с оружием индивидуальной защиты FN P90 (PDW) и пистолетом FN Five-seven в ответ на предполагаемые угрозы бронежилетов. Таким образом, этот тип снаряда способен поражать пластины винтовки с рук, но его небольшой размер значительно снижает его потенциальный урон.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss190_s">
		<text>5.7x28 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.7x28_chaos">
		<text>5.7x28 Нестабильное ядро</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_chaos_descr">
		<text>Патроны SS190 калибра 5,7x28 мм со следами неизвестного аномального вмешательства. Они редко используются Монолитом и Грешниками и имеют маркеры обработки в том же ключе, что и другие экспериментальные типы боеприпасов. У них, в частности, есть пуля, которая дестабилизирует свое присутствие в реальности, случайным образом теряя и набирая скорость, массу и кинетический потенциал во время полета. Таким образом, производительность очень нестабильна, хотя при достаточно большой громкости общий потенциал кажется выше, чем у стандартных патронов. Точная природа и цель этих раундов неизвестны.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_chaos_s">
		<text>5.7x28 ХАОС</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss195">
		<text>5,7x28 мм патроны SS195</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss195_descr">
		<text>SS195 FN 5,7x28 мм — экспансивный патрон, разработанный и изготовленный компанией FN Herstal. Это патрон центрального воспламенения с узким горлышком, чем-то похожий на .22 Hornet или .22 K-Hornet. Популярный на Западе спортивно-охотничий патрон, пробившийся в Зону для некоторых энтузиастов Five-seveN в качестве защитного пистолета-мутанта.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.7x28_ss195_s">
		<text>5.7x28 HP</text>
	</string>


	<!-- shotgun -->
	<string id="ammo_new_12x70_buck">
		<text>12x70 #00 Картечь</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_buck_descr">
		<text>Стандартная гильза 12-го калибра заполнена дробью калибра 8 мм #00. Очень смертоносен на близком расстоянии, но эффективность быстро падает. Очень распространен в Зоне. Подходит только для использования с гладкоствольным оружием.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_buck_s">
		<text>12x70 Кар</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_12x70_magnum">
		<text>12x70 Магнум Картечь</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_magnum_descr">
		<text>#00 Картечь с усиленным пороховым зарядом. Обеспечивает огромное увеличение останавливающей силы и немного лучшую бронепробиваемость за счет повышенного износа оружия. Отлично подходит для охоты, а сама сила выстрела может серьезно повредить даже защищенные конечности. Если вы сбрасываете чудовищных мутантов, лучше используйте магнум-доллар.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_magnum_s">
		<text>12x70 Магнум</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_12x70_zhekan">
		<text>Пулевые патроны 12х76</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_zhekan_descr">
		<text>Этот тяжелый патрон 12-го калибра обычно используется для охоты на крупную дичь, но он также хорош для охоты на людей с ограниченным бюджетом. Вместо того, чтобы пробивать, этот здоровенный слизень способен сокрушать броню, как булава. Огромная сотрясающая сила делает этот тип снаряда чрезвычайно хорошим средством для остановки людей на их пути.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_zhekan_s">
		<text>12x76 Пуля</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dart">
		<text>12x76 бронебойные патроны дротик</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dart_descr">
		<text>Бронебойный дротик из закаленной стали 12 калибра. Способен обеспечить бронепробиваемость, эквивалентную винтовочному снаряду, со значительным увеличением останавливающего действия. Дополнительный пороховой заряд используется для приведения снаряда в движение, чтобы максимизировать повреждение брони.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dart_s">
		<text>12x76 Дротик</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_12x70_flechette">
		<text>12x70 патроны Флешет</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_flechette_descr">
		<text>Гильза 12-го калибра с 9 шипами из закаленной стали. Обеспечивает плотную группировку, увеличенную эффективную дальность и хорошую бронепробиваемость по сравнению с картечью, но ему не хватает абсолютной останавливающей силы. Подходит для поражения легких доспехов, но неэффективен против более тяжелых доспехов, если только выстрелы в конечности не являются приоритетными.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_flechette_s">
		<text>12x70 Флешет</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dragon">
		<text>12х70 патроны "Дыхание дракона"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dragon_descr">
		<text>Гильза для дробовика 12-го калибра, заряженная небольшими осколками артефактов «Огненный шар» и «Ночная звезда». При выстреле пороховой взрыв вызывает безудержное аномальное взаимодействие, которое перегревает части артефакта до температуры, эквивалентной температуре воспламененного термита. Удар губителен для плоти и плавит большинство доспехов, но выделяющийся сильный жар наносит огромный урон оружию, из которого он выстрелил. Фрагменты артефакта, к сожалению, не обеспечивают большого потенциала поражения брони, поэтому основной источник урона исходит от способности боеприпасов поджигать цели.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x70_dragon_s">
		<text>12x70 Дыхание дракона</text>
	</string>
	
	<!-- small rifle -->
	
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmj">
		<text>Патроны FMJ калибра 5,45x39 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmj_descr">
		<text>Армейский патрон калибра 5,45x39 со стальной гильзой, обозначенный как 7Н6, стал первым штатным патроном для автоматических винтовок стран Варшавского договора, использующим новый промежуточный патрон. Обеспечивает лучшую точность, чем патрон калибра 7,62, благодаря уменьшенной отдаче и увеличению дальности на 100 метров. Уникальная конструкция пули обеспечивает постоянное рыскание при проникновении в плоть, обеспечивая постоянную останавливающую способность. Обычно встречается заряженными в винтовках тыловых войск, арьергардов и бедных придурков, патрулирующих границы Зоны отчуждения.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmj_s">
		<text>5.45x39 FMJ</text>
	</string>	
	
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmjs">
		<text>5,45x39 мм EP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmjs_descr">
		<text>Штатный патрон 7Н10 калибра 5,45х39 — патрон повышенной пробиваемости для автоматических винтовок стран Варшавского договора. Для улучшения проникновения используется более твердый и гладкий стальной сердечник. Стандартный патрон современных сухопутных войск СБУ, который легко найти на складе большинства военнослужащих. Улучшенные возможности проникновения имеют огромное значение в боевой эффективности при сражении с наемниками и силами Монолита.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_fmjs_s">
		<text>5.45x39 EP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.45x39_sp">
		<text>Патроны 5,45х39 мм с мягким наконечником</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_sp_descr">
		<text>Специальные патроны 5,45x39 мм Soft Point, используемые правоохранительными органами в ответ на вооруженные и опасные угрозы. Снаряд с оболочкой срезается сверху, обнажая внутренний свинцовый сердечник, и увеличивается пороховой заряд. Обеспечивает пробивную способность, сравнимую с 7Н6, но также расширяется аналогично экспансивным снарядам и придает эффект спотыкания при ударе.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_sp_s">
		<text>5.45x39 SP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_hp">
		<text>5.45x39mm HP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_hp_descr">
		<text>Патроны калибра 5,45x39 мм с полой головкой используются гражданскими лицами для стрельбы по мишеням и полицией для проведения специальных операций. Расширяется в теле по мере движения, уменьшая проникающую способность, но увеличивая останавливающую способность. Неэффективен против бронежилетов, хотя может преодолеть некоторые мягкие доспехи с помощью чистой силы.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_hp_s">
		<text>5.45x39 HP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.45x39_ap">
		<text>5.45x39mm AP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_ap_descr">
		<text>Бронебойный патрон 7Н22 специального выпуска калибра 5,45х39 для автоматических винтовок стран Варшавского договора. Пуля содержит твердосплавный бронебойный пенетратор, обладающий высокой эффективностью против бронежилетов. Выдается подразделениям спецназа, ведущим прямые боевые действия против самых опасных и хорошо вооруженных противников, хотя некоторые из этих патронов редко попадают в руки «должников». </text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_ap_s">
		<text>5.45x39 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.45x39_aps">
		<text>5.45x39mm 7N39 AP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_aps_descr">
		<text>Засекреченный, крайне редкий патрон 7Н39 калибра 5,45x39 "супер" бронебойный для автоматических винтовок стран Варшавского договора. Пуля содержит пенетратор из закаленного вольфрама, а патрон содержит нагрузку высокого давления, обеспечивающую исключительную проникающую способность против большинства типов брони. Чрезвычайно трудно найти за пределами арсеналов российского спецназа — давно ходят слухи, что Российская Федерация знает о деятельности в Зоне и ведет тайную деятельность под видом сотрудничества с Вооруженными силами Украины, вероятно, преследуя свои собственные цели. Независимо от происхождения, эти патроны, вероятно, являются лучшими промежуточными винтовочными патронами, которые вы можете найти.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.45x39_aps_s">
		<text>5.45x39 AP+</text>
	</string>
	
	
	<string id="ammo_new_5.56x45_fmj">
		<text>Патроны FMJ калибра 5,56x45 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_fmj_descr">
		<text>Стандартный патрон M193 калибра 5,56x45 НАТО, дебютировавший вместе с семейством винтовок AR-15 во время войны во Вьетнаме. В то время как проблемы с исходным запасом боеприпасов M193 преследовали американских солдат во Вьетнаме, новые патроны производства используют рекомендованный порох IMR и сохраняют характерную останавливающую способность патрона M193, основанную на осколках. Несмотря на то, что этот патрон относительно слаб против современной брони, он по-прежнему пользуется большой популярностью в Зоне из-за своей гибкости, а также разумной стоимости.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_fmj_s">
		<text>5.56x45 FMJ</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_5.56x45_fmjs">
		<text>Патроны 5,56x45 мм Mk318 FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_fmjs_descr">
		<text>Подходящий патрон 5,56x45 FMJ, который является стандартным для морской пехоты США и других элитных оперативных групп. Разработанный в ответ на сообщения о неэффективности M855 в надежном подавлении целей, снаряд Mk318 обеспечивает плотную кучность из коротких стволов, надежно пробивает преграды и обладает осколочным потенциалом, превышающим таковой у M193. Сочетание этих свойств делает снаряд непревзойденным в современной войне на ближней дистанции. Достаточно редкая находка, однако члены Свободы хранят необычайно большой запас этих патронов, происхождение которых держится в строгом секрете.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_fmjs_s">
		<text>5.56x45 FMJ+</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_5.56x45_hp">
		<text>5.56x45mm HP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_hp_descr">
		<text>Патрон калибра 5,56x45 мм с полым наконечником широко используется в охотничьей и спортивной стрельбе. Открытый наконечник делает этот снаряд неэффективным против брони, но обеспечивает повышенную останавливающую силу против небронированных врагов. Популярный патрон для отстрела мутантов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_hp_s">
		<text>5.56x45 HP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_5.56x45_varma">
		<text>Патроны 5,56x45мм "Вармагеддон"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_varma_descr">
		<text>Импортный охотничий патрон 5,56х45, специально разработанный для отстрела животных. Уникальная форма пули позволяет снаряду сильно расширяться в толстых мышцах и плоти животных, нанося катастрофические повреждения. Поражающие эффекты в человеческих целях приемлемы по сравнению с ними, но не так выражены. Эти раунды позволяют борцам за свободу сражаться лицом к лицу с более неприятными мутантами, которые более распространены на севере.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_varma_s">
		<text>5,56х45 Варма</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_5.56x45_ap">
		<text>5,56x45мм бронебойные патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_ap_descr">
		<text>Новейший военный патрон НАТО калибра 5,56x45 повышенной пробиваемости, известный как M855A1, используется вооруженными силами США. Неудача патрона M855 привела к разработке как Mk318, так и этого патрона, который обеспечивает как повышенную бронепробиваемость, так и повышенную останавливающую способность при стрельбе из стандартных винтовок. Трудно найти, но чрезвычайно эффективен, особенно против защиты на уровне экзокостюма. Импортируется оптом неизвестными поставщиками группы Mercenary и является одним из основных предметов импорта (наряду с марихуаной), которыми торгует Freedom.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_ap_s">
		<text>5.56x45 AP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_5.56x45_ss190">
		<text>5.56x45mm EP патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_ss190_descr">
		<text>Относительно устаревший патрон калибра 5,56х45 НАТО со стальным сердечником. Первоначально разработанный как средство противодействия бронежилету, снаряд, получивший обозначение M855, потерял осколочные свойства, которые сделали M193 таким эффективным снарядом, и, таким образом, поменял огромное количество останавливающей силы на респектабельную способность поражать броню. Большое количество этого снаряда попало в Зону, так как большинство вооруженных сил отказались от своих запасов этого неэффективного снаряда. Даже несмотря на общность, большинство сталкеров используют эти патроны неохотно.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_5.56x45_ss190_s">
		<text>5.56x45 EP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmj">
		<text>Патроны 7,62x39 мм FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmj_descr">
		<text>Стальной гильзовый патрон 7,62x39 M43 FMJ, повсеместно используемый в зонах конфликтов, мятежей и революций по всему миру. Обеспечивает высокую останавливающую способность и сильные возможности поражения брони, но ему мешает высокая отдача, меньшая дальность и относительная неточность по сравнению с более современными патронами 5,45 и 5,56. Чрезвычайно распространен в Зоне, так как этот тип патронов также очень популярен для охоты и стрельбы для развлечения.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmj_s">
		<text>7.62x39 FMJ</text>
	</string>	
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmjs">
		<text>Патроны M67 FMJ калибра 7,62x39 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmjs_descr">
		<text>Патрон 7,62x39 с латунной гильзой изначально был разработан в Югославии, но теперь используется в качестве универсального патрона для патронов с латунной гильзой более современного производства. Патрон по-прежнему имеет сердечник из мягкой стали и обеспечивает несколько лучшие характеристики по сравнению с патроном M43, но основным преимуществом является лучшая подача и меньший износ оружия. Фракция Чистого Неба поддерживает соглашение с неизвестной стороной о поставке этих патронов через их фракцию.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_fmjs_s">
		<text>7.62x39 FMJ+</text>
	</string>	

	<string id="ammo_new_7.62x39_ap">
		<text>Патроны7.62x39mm AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_ap_descr">
		<text>Патрон 7,62х39 с сердечником из углеродистой стали. Эти снаряды предназначены для нейтрализации живой силы противника за легким укрытием и поражения современных бронежилетов, с которыми обычно не справляется снаряд M43. Благодаря большому весу этот снаряд передает на цель большую силу по сравнению с более легкими патронами калибра 5,45 за счет точности и эффективной дальности. Выдается по нарастающей в войска СБУ в целях противодействия растущему присутствию сил Монолита, в рамках соглашения с правительством России.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_ap_s">
		<text>7.62x39 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x39_api">
		<text>Патроны 7.62x39mm BZ API</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_api_descr">
		<text>7,62х39 бронебойные патроны с добавлением зажигательного компонента в основание пули. Разработанный для подрыва транспортных средств путем прострела топливных баков, пенетратор пробивает любую броню, а зажигательный компонент создает искры при прохождении, воспламеняя топливо. В то время как в Зоне крайне не хватает бронетехники, эти снаряды очень хорошо работают как средство бесчеловечного увеличения летальности против бронированных целей. Из-за зажигательного компонента генерируемые температуры высоки и увеличивают выделение тепла в оружии.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x39_api_s">
		<text>7.62x39 API</text>
	</string>

	
	<string id="ammo_new_9x39_sp5">
		<text>9x39 мм патроны СП-5</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_sp5_descr">
		<text>СП-5 — дозвуковой винтовочный выстрел с биметаллическим корпусом. Снаряд содержит стальной сердечник с зазором позади него, заполненным свинцом. Канонически используемый в тандеме с ВСС «Винторез», этот снаряд обеспечивает плотную кучность и высокую останавливающую способность, но ему мешает крутая траектория и ограниченная дальность. Требуется глушитель для скрытой стрельбы. Используется спецслужбами стран Варшавского договора.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_sp5_s">
		<text>9х39 СП-5</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_spp">
		<text>9х39мм СПП патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_spp_descr">
		<text>Выстрел 9х39 СПП представляет собой модернизированный выстрел СП-5 со стальным пенетратором. Разработанный как непосредственный преемник СП-5, снаряд СПП использует и улучшает все характеристики, которые делают СП-5 таким эффективным снарядом. Модернизированная пуля включает стальной сердечник пенетратора, который позволяет снаряду быть более эффективным при поражении брони, чем СП-5, а форма и распределение веса пули улучшены для оптимизации ее аэродинамических характеристик.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_spp_s">
		<text>9х39 СПП</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_9x39_pab9">
		<text>9x39мм патроны ПАБ-9</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_pab9_descr">
		<text>Боеприпасы ПАБ-9 старого выпуска, снятые с производства. В целях сокращения затрат на производство выстрелов СП-6 сердечник пенетратора был штампован, а не обработан, а порох заменен на более дешевую и грязную смесь. Конечным результатом является патрон, который имеет несколько лучшие характеристики, чем СП-6, но очень быстро разрушает оружие, из которого он выстрелил.</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_9x39_pab9_s">
		<text>9х39 ПАБ-9</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_ap">
		<text>9x39 мм патроны СП-6</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_ap_descr">
		<text>СП-6 представляет собой дозвуковой бронебойный снаряд с пулей с мягким наконечником в оболочке и твердым стальным сердечником, выступающим из гильзы. Используется в тандеме со специальной штурмовой винтовкой АС ВАЛ элитными подразделениями спецназа. Требуется глушитель для скрытой стрельбы. Очень эффективен против бронежилетов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x39_ap_s">
		<text>9х39 СП-6</text>
	</string>	
	

	<!-- large rifle -->

	<string id="ammo_new_7.62x54r">
		<text>Патроны 7,62х54мм ПП</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54r_descr">
		<text>Излишки патронов 7,62х54 мм 57-Н-323С. Патрон 7,62x54 мм является вторым старейшим винтовочным патроном, используемым до сих пор, впервые выпущенным в 1891 году для винтовки Мосина-Нагана. Базовая конструкция пули практически не изменилась с 1908 года и сегодня остается очень популярной среди охотников и стрелков. Эти патроны разрозненные, но их можно соединить вместе для использования в пулемете ПК.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54r_s">
		<text>7,62х54 ПП</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x54_7n1">
		<text>7,62х54мм патроны 7Н1</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_7n1_descr">
		<text>Снайперский патрон 7,62x54 для точной стрельбы на дальних дистанциях. Разработан специально для и в паре со снайперской винтовкой СВД. Обеспечивает чрезвычайно плотную группировку и постоянную останавливающую способность против легкобронированных целей, но немного страдает при работе с тяжелой броней. Популярный раунд у всех стрелков. Совместим с ручными пулеметами, но, откровенно говоря, использование такого качественного патрона в пулемете — пустая трата времени.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_7n1_s">
		<text>7.62x54 7N1</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x54_hp">
		<text>патроны калибра 7,62х54мм НР</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_hp_descr">
		<text>Гражданские охотничьи патроны калибра 7,62х54. Полое острие уменьшает проникающую способность и увеличивает убойную силу, что делает его хорошим выбором для охотников, убивающих крупных животных, не пробивая две дырки в ценной шкуре. Очень распространен в Зоне из-за происхождения большинства Одиночек.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_hp_s">
		<text>7.62x54 HP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_fp">
		<text>7,62x54мм матчевые патроны "Охотник за головами"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_fp_descr">
		<text>Высокоточный вариант патрона 7,62x54 мм с плоской головкой, обеспечивающей плотную кучность стрельбы на средних и дальних дистанциях. Эти патроны используются для спортивной стрельбы, где точность и аккуратность являются ключевыми, поэтому все эти патроны тщательно сконструированы, чтобы быть абсолютно одинаковыми. Снаряд с плоской головкой разработан для лучшего распределения веса и позволяет пробивать чистые отверстия в мишенях, а на его конце имеется пластиковая заглушка для сохранения максимальных аэродинамических характеристик. В то время как способности пробивания брони отсутствуют, чистой силы удара из-за плоской носовой части достаточно, чтобы вызвать смертельные сотрясения мозга. На практике снайперы сообщают, что выстрелы в голову этими пулями вызывают смертельную контузию цели, почти всегда гарантируя поражение. Правильное использование таких патронов требует высокого мастерства.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_fp_s">
		<text>7.62x54 FP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x54_ap">
		<text>Патроны 7.62x54mm AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_ap_descr">
		<text>Бронебойный патрон 7,62х54 7Н13. Имеет сердечник из закаленной стали и мощный метательный заряд. Этот снаряд обычно предназначен для использования в пулеметах, особенно в тех, которые используются для легкой защиты от брони, но они достаточно хорошо работают в снайперских винтовках, чтобы поражать тяжелые бронежилеты на средней дистанции. Из-за огромной мощности снаряда урон по небронированным целям остается чрезвычайно высоким.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_ap_s">
		<text>7.62x54 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x54_api">
		<text>Патроны 7.62x54mm BZAPI</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_api_descr">
		<text>Бронебойно-зажигательный снаряд калибра 7,62х54 предназначен для поражения легкой брони путем пробития наружной брони и воспламенения топливных баков. Чрезвычайно и ужасающе эффективен против мутантов и людей, так как любая защита снимается бронебойным наконечником, а зажигательный компонент наносит катастрофические повреждения плоти. Генерирует высокую температуру в стволе, поэтому при стрельбе из автомата требуется частая смена ствола. Кроме того, это обычно патрон для пулемета, и поэтому он не рассчитан на точность — будьте осторожны при использовании винтовки.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_api_s">
		<text>7.62x54 API</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x54_ppr">
		<text>Патроны ПП 7,62х54мм (сцепленные)</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_ppr_descr">
		<text>Излишки патронов 7,62х54 мм. Патрон 7,62x54 мм является вторым старейшим винтовочным патроном, используемым до сих пор, впервые выпущенным в 1891 году для винтовки Мосина-Нагана. Базовая конструкция пули практически не изменилась с 1908 года и сегодня остается очень популярной среди охотников и стрелков. Эти патроны связаны лентой для использования в пулемете ПК, но их можно утомительно отсоединить для использования в другом оружии.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_ppr_s">
		<text>7.62x54 PP MG</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x54_split">
		<text>Патроны 7.62x54mm Split Shot</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_split_descr">
		<text>Выстрелы из пулемета 7,62x54 мм, которые в полете разделялись на три снаряда. Эти снаряды имеют короткую эффективную дальность, сравнимую с пистолетами и некоторыми дробовиками, но компенсируют это огромным объемом огня. Снаряды аномально изменены, чтобы быть чрезвычайно хрупкими в определенных местах, достаточно, чтобы напряжение выстрела из ствола было достаточным, чтобы разбить снаряд на куски. Хотя эти снаряды кажутся нелогичными, они с большим успехом используются членами Долга, чтобы обеспечить огромную огневую мощь ближнего боя для уничтожения полчищ мутантов, действуя как своего рода тяжелый автоматический дробовик. Из-за небольшой дальности выстрела нет причин стрелять из винтовки.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x54_split_s">
		<text>7.62x54 Split</text>
	</string>
	

	<string id="ammo_new_7.62x51_fmj">
		<text>7.62x51mm M80 ball rounds</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_fmj_descr">
		<text>Патрон 7,62x51 NATO — это военный вариант патрона .308, который использовался в качестве стандартного в вооруженных силах НАТО до тех пор, пока в 70-х годах во время войны во Вьетнаме не были введены боеприпасы калибра 5,56. В настоящее время он чаще всего используется частными военными подрядчиками по всему миру. Патрон 7,62x51 является очень распространенным и универсальным калибром для пулеметов, а также может использоваться в боевых или снайперских винтовках.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_fmj_s">
		<text>7.62x51 FMJ</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.62x51_fmjs">
		<text>Патроны 7.62x51mm Mk316 Match</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_fmjs_descr">
		<text>Специализированный патрон 7,62х51, предназначенный для стрельбы на дальних дистанциях. Наконечник слегка вогнут, а форма пули специально разработана для обеспечения максимальных аэродинамических характеристик при выстреле из длинноствольного ружья. Стрельба этим патроном из боевой винтовки, откровенно говоря, пустая трата времени, но он все равно будет работать превосходно. Обожаемые снайперами Freedom, которые с радостью обменяют любую имеющуюся у них марихуану на коробки с этими патронами.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_fmjs_s">
		<text>7.62x51 Match</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x51_ap">
		<text>Патроны 7.62x51mm M61 AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_ap_descr">
		<text>Армейский бронебойный патрон М61 калибра 7,62х51 с сердечником из закаленной стали. Он сохраняет высокий урон, значительно повышая эффективность против бронежилетов. Часто используется снайперами Freedom для уничтожения бронированных целей Monolith.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_ap_s">
		<text>7.62x51 AP</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.62x51_slap">
		<text>Патроны M69 SLAP 7,62x51 мм</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_slap_descr">
		<text>Специальный патрон 7,62x51, состоящий из 4-мм вольфрамового дротика, заключенного в пластиковую заглушку, и короткого металлического башмака. Пластиковая заглушка сохраняет форму обычного снаряда FMJ, что облегчает подачу, а при выстреле плотный вольфрамовый дротик пробивает легкую и среднюю броню транспортных средств или любой бронежилет. Благодаря малому размеру снаряда поражающие эффекты сведены к минимуму. Однако пробивная способность позволяет стрелять через укрытия или атаковать несколько целей подряд. Импортируется в ограниченных количествах наемниками для противодействия бронированным подразделениям СБУ и нейтрализации тяжелобронированных угроз Монолита.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.62x51_slap_s">
		<text>7.62x51 SLAP</text>
	</string>
	

	<string id="ammo_new_7.92x33_fmj">
		<text>7,92x57 мм патроны Маузер</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_fmj_descr">
		<text>Патрон Маузер 7,92x57 был принят на вооружение Германской империи, а затем и Третьего рейха. Это был один из самых популярных патронов в период двух мировых войн. Однако в настоящее время патрон в основном используется для охоты и спорта. Огромное количество этого патрона было изъято у проигравшей фракции во Второй мировой войне и перепрофилировано для отстрела мутантов в Зоне.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_fmj_s">
		<text>7.92x57 FMJ</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.92x33_match">
		<text>7.92x57mm Match патроны с ручной загрузкой</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_match_descr">
		<text>Патрон калибра 7,92x57 с полым наконечником и пулей с хвостовиком. Современные заряды пороха оказывают большую нагрузку на исторические винтовки, но предлагают значительно улучшенные характеристики для компенсации. Такие патроны популярны среди охотников и спортивных стрелков за их плоскостность, плотную кучность и надежную убойную силу для средней и крупной дичи.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_match_s">
		<text>7.92x57 Match</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_7.92x33_ap">
		<text>Патроны 7,92х57мм СА</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_ap_descr">
		<text>7,92x57 SA — патрон, изначально разработанный и используемый британскими военными против бронированных целей. Он имеет сердечник из закаленной стали, что дает ему более высокие пробивные способности. Используемый в основном для стрельбы на дальние дистанции, качество зерна этого патрона выше стандартного. Обеспечивает в целом превосходные характеристики по сравнению со своим аналогом из Вермахта. Этот патрон поддерживается несколькими снайперскими винтовками.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_ap_s">
		<text>7.92x57 AP</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_7.92x33_shock">
		<text>патроны 7,92х57 мм "Молния"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_shock_descr">
		<text>Патрон 7,92х57 с пулей из реактивного сплава электротехнических изделий. Подобно артефакту Flash, этот снаряд содержит огромное количество энергии. Однако пуля приводится в движение обычными средствами, при этом высокое давление и температура пороха вызывают реакцию с артефактом. При контакте с целью передается электрическая энергия. В то время как это имеет ограниченную останавливающую способность против легкобронированных целей, на тяжелобронированных целях и силовой броне эффект разрушительен как для цели, так и для области вокруг цели. Наносит минимальный урон мутантам и небронированным целям.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_7.92x33_shock_s">
		<text>7.92x57 Шок</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmj">
		<text>12,7х55 мм СЦ-130 патронов</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmj_descr">
		<text>В снайперской винтовке ВКС булл-пап используется дозвуковой патрон 12,7x55 мм с цельнометаллической оболочкой. Патрон может нести снаряд весом от 59 граммов (911 гран) до 76 граммов (1173 гран), что дает огромное количество кинетической энергии. Обычно используется спецназом СБУ, когда действия требуют тайной разведки и убийства хорошо бронированных и хорошо оснащенных противников.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmj_s">
		<text>12.7x55</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmjs">
		<text>12,7x55мм СЦ-130 ПТ2 патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmjs_descr">
		<text>Бронзовый дозвуковой патрон 12,7x55 мм, используемый в снайперской винтовке ВКС булл-пап. Патрон с обозначением PT2 предназначен для высокой точности, сильного бронепробития и экстремальной останавливающей способности на коротких и средних дистанциях. Поскольку этот снаряд является относительно недавней разработкой, он импортируется и используется в крайне ограниченных количествах. У генерала Воронина есть резерв этих патронов, наряду с винтовками ВКС, для использования в тайных операциях по ликвидации.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_fmjs_s">
		<text>12.7x55 ПT2</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_12.7x55_ap">
		<text>12,7х55 мм патроны СЦ-130 ВПС</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_ap_descr">
		<text>В снайперской винтовке ВКС булл-пап используется бронебойный дозвуковой патрон 12,7х55 мм. Закаленный пенетратор пробивает большинство форм бронежилетов, но истинная ценность этого патрона заключается в его массивной останавливающей способности на коротких дистанциях, которая сохраняется даже несмотря на пониженную способность к осколкам или рысканию.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_ap_s">
		<text>12.7x55 AP</text>
	</string>
    <string id="ammo_new_12.7x55_exp">
		<text>12,7x55 мм разрывные патроны</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_exp_descr">
		<text>Относительно новая и ограниченная разработка, эти экспериментальные снаряды имеют небольшой фрагмент дестабилизированного теплового артефакта, обернутого свинцом в стандартной металлической оболочке. Снаряд не проявляет аномальных эффектов при попадании в большинство твердых поверхностей, но ядро артефакта высвобождает огромное количество энергии при попадании в твердую цель. Свинцовый кожух и металлическая оболочка становятся осколками при взрыве, подобно внешнему корпусу гранаты. Хотя пробитие брони ограничено из-за того, что большая часть энергии передается радиально наружу, сила взрыва нанесет серьезный ущерб и дезориентирует цель и всех вокруг нее.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12.7x55_exp_s">
		<text>12.7x55 EXP</text>
	</string>
	
	
	<string id="ammo_new_338_lapua">
		<text>Патроны .338 Lapua Magnum</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_lapua_descr">
		<text>.338 Lapua Magnum - это специализированный патрон центрального воспламенения без закраины с узким горлышком, разработанный для военных снайперских винтовок дальнего действия. Война в Афганистане и война в Ираке сделали его проверенным в боевых условиях снарядом с готовым и значительным количеством боеприпасов. .338 Lapua — снаряд двойного назначения, предназначенный как для противопехотных, так и для материальных целей, но его потенциал по борьбе с материальными средствами ограничен.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_lapua_s">
		<text>.338 Lapua Magnum</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_338_ap">
		<text>Патроны .338 'Soulripper' Sabot</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_ap_descr">
		<text>Патрон калибра .338, состоящий из пенетратора из обедненного урана, завернутого в башмак и приводимого в движение аномально мощным зарядом. Имеет признаки аномального вмешательства, так как снаряд такой массы физически не может лететь с такой скоростью и наносить столько урона, сколько наносит. Чрезвычайно редкий, мощный и опасный в обращении.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_ap_s">
		<text>.338 DU AP</text>
	</string>
	
	<!-- some leftovers -->
	
	<string id="ammo_new_50_bmg">
		<text>Патроны .50 BMG M2 Ball</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_50_bmg_descr">
		<text>.Патрон .50 Browning Machine Gun (12,7x99 мм), представленный в 1910 году и принятый на вооружение в 1921 году вместе с крупнокалиберным пулеметом Browning M2. Этот снаряд очень часто используется для переносных противотанковых средств, где одного выстрела в блок двигателя достаточно, чтобы вывести из строя гражданский автомобиль или серьезно повредить легкобронированный военный автомобиль. Редко ввозится в Зону из-за отсутствия надобности - Зона и так делает более чем достаточно работы по уничтожению техники.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_50_bmg_s">
		<text>.50 Ball</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_50_ap">
		<text>Патроны .50 BMG M2 AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_50_ap_descr">
		<text>ББ патрон .50 M2 используется для эффективного противодействия более тяжелобронированной технике и живой силе. Этот снаряд способен победить любую угрозу в Зоне, но будет использоваться редко из-за большого веса, редкости и совместимости с вооружением. Ходят слухи, что у Свободы где-то есть секретный тайник с этими боеприпасами, который используется для отражения угроз Монолита в районе армейских складов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_50_ap_s">
		<text>.50 AP</text>
	</string>

	
	<string id="ammo_new_4.6x30_fmj">
		<text>Патроны 4.6x30mm FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_4.6x30_fmj_descr">
		<text>Патрон PDW калибра 4,6x30 мм с узким горлышком, разработанный для MP7. Способен пробивать мягкую бронежилет, но недостаточен для поражения брони, рассчитанной на угрозы винтовочного класса. Этот снаряд с цельнометаллической оболочкой имеет сердечник из свинца и сурьмы и оптимизирован для поражения мягких целей.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_4.6x30_fmj_s">
		<text>4.6x30 FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_4.6x30_ap">
		<text>Патроны 4.6x30mm AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_4.6x30_ap_descr">
		<text>Немецкий патрон DM111 с закаленным сердечником. Легче и быстрее, но взамен немного теряет тормозную способность. Учитывая, что стандартная операционная процедура использования MP7 заключается в ведении большого количества огня снарядами с малой отдачей, это не вызывает особого беспокойства.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_4.6x30_ap_s">
		<text>4.6x30 AP</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x76_bull">
		<text>12x90 Пули Магнум "Бык"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x76_bull_descr">
		<text>Корпус 12-го калибра с основанием из нержавеющей стали и чрезвычайно высокой загрузкой пороха. Снаряд состоит из плотной свинцовой пули, покрытой медью, заключенной вокруг конуса из обедненного урана. Невероятно тяжелый и мощный снаряд, для безопасной стрельбы из которого требуется специально усиленный дробовик. Личность создателя или покупателей этих патронов и дробовиков, которые они используют, остается загадкой.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_12x76_bull_s">
		<text>12x90 Бык</text>
	</string>

</string_table>
