<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Ammunition
-->

<string_table>
	
	<string id="ammo_new_23x75_shrapnel">
		<text>23х75мм патроны "Шрапнель-25"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23x75_shrapnel_descr">
		<text>Снаряд 23 мм с 8 пулями #00. Диапазон применения до 25 метров. Используется для стрельбы из карабина КС-23. Благодаря тому, что в карабине КС-23 ствол имеет нарезы, картечь пролетает по большой площади, что позволяет стрелять навскидку, практически не целясь. Выпускается в ограниченном количестве вместе с КС-23 в качестве патрона для охоты на очень сильных мутантов.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23x75_shrapnel_s">
		<text>23x75мм шрапнель</text>
	</string>
	
	<string id="ammo_new_23x75_barrikada">
		<text>23х75мм патроны "Баррикада"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23x75_barrikada_descr">
		<text>23-мм снаряд с остроконечной стальной пулей. Используется для принудительной остановки транспортных средств путем разрушения блока цилиндров. Дальность применения до 100 метров. Завозится сталкерами-"оригиналами" для охоты на очень крупных существ.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23x75_barrikada_s">
		<text>23x75мм Баррикада</text>
	</string>

		<string id="ammo_new_9x21_sp10">
		<text>Патроны 9х21мм СП10</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x21_sp10_descr">
		<text>Пистолетный патрон с пулей повышенной пробиваемости. Предназначен для поражения живой силы, защищенной средствами индивидуальной защиты. Носовая часть термоупрочненного стального сердечника выступает из оболочки, за счет чего достигается высокое пробивное действие пули. На смену им пришли 9-мм патроны 7Н21 и 7Н31 специального выпуска.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_9x21_sp10_s">
		<text>9х21 СП10</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_20x70_buck">
		<text>20х70 патроны картечь</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_20x70_buck_descr">
		<text>Стандартный снаряд 20-го калибра, снаряженный 5 6-мм дробью. Высокая летальность на близком расстоянии. Из-за уменьшенного порохового заряда у него меньшая мощность, по сравнению с ружьями 12-го калибра. Более легкая отдача делает его более популярным среди начинающих охотников. Подходит только для использования с гладкоствольным оружием.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_20x70_buck_s">
		<text>20x70 Buck</text>
	</string>

	<string id="ammo_new_23_eco">
		<text>Картридж 23x75 "Клаудкилл"</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23_eco_descr">
		<text>Картридж специального назначения, разработанный фракцией Экологов в рамках текущего совместного исследования с Долгом. Этот выстрел содержит полый металлический шар, наполненный жидким токсином, полученным из химических аномалий. При столкновении с целью токсин испаряется в химическое облако, которое сильно ослабляет цели и оказывает аналогичный эффект на любые близлежащие цели. Он вызывает у всех целей вялость и слабость, делая их более восприимчивыми к ударам и другим видам повреждений. В частности, у мутантов снаряд ослабляет их способность применять силу, уменьшая силу их атак. Специально заказано Долгом, чтобы увеличить шансы на выживание в очень опасных рейдах на мутантов за счет ослабления более сильных монстров.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_23_eco_s">
		<text>23x75 ядовитое облако</text>
	</string>
	
	<string id="st_ballistics_toxic">
		<text>создает ослабляющие токсинные облака</text>
	</string>



	<string id="ammo_new_338_federal">
		<text>.338 Патроны Federal FMJ</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_federal_descr">
		<text>.338 Federal — винтовочный патрон на основе гильзы .308 Winchester с горловиной до калибра .33. Он был создан компаниями Federal Cartridge и Sako в 2006 году и задумывался как патрон для крупной дичи с разумной отдачей для легких винтовок.</text>
	</string>
	<string id="ammo_new_338_federal_s">
		<text>.338 Federal</text>
	</string>
	
</string_table>
