<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" standalone="no"?><string_table>
	<string id="st_pda_3_descr">
		<text>Возможно, самая актуальная модель КПК на сегодняшний день. Эта модель имеет более усовершенствованный алгоритм обнаружения и передачи пользователю данных с прочих КПК в радиусе 300 метров - в отличие от обычных GPS-модулей, оный в этом КПК опирается на наборы ключей, позволяющих получать прямой доступ к подключённым к сети устройствам для получения данных. Такие возможности делают эту модель КПК крайне желанной среди сталкеров.\n
Это устройство было взломано и позволяет мехникам устанавливать самые новые версии пиратских приложений для отслеживания мертвых сталкеров.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] малое потребление энергии\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] отображает местоположение нейтральных отрядов\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] может быть улучшен у механика для отслеживания мертвых сталкеров и мутантов\n
</text>
	</string>

	<string id="st_up_pda3_a1_name">
		<text>IMI KilTrak v1.0</text>
	</string>

	<string id="st_up_pda3_a2_name">
		<text>IMI KilTrak v2.1</text>
	</string>

	<string id="st_up_pda3_a1_descr">
		<text>Это обновление ПО позволяет отслеживать тела сталкеров и мутантов, убитых владельцем этого КПК.</text>
	</string>

	<string id="st_up_pda3_a2_descr">
		<text>Это обновление ПО позволяет отслеживать тела всех сталкеров и мутантов, убитых кем угодно.</text>
	</string>

	<string id="st_pda_2_descr">
		<text>Одна из последних версий КПК с расширенным функционалом. Содержит цифровые журналы, подробные карты зон и мест аномалий. Является незаменимым устройством для ежедневного обмена новостями. Имеет встроенный GPS-модуль для определения времени и местоположения своего пользователя, а также предоставления прочих гео-данных. Эта модель может похвастаться обнаружением и передачей пользователю координат прочих КПК в радиусе 300 метров. Многие сталкеры хотят такой.\n
 Это устройство было взломано и позволяет мехникам устанавливать некоторые старые версии пиратских приложений для отслеживания мертвых сталкеров.\n \n
		%c[ui_gray_3]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] технологическое приспособление\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] малое потребление энергии\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] отображает местоположение отрядов фракции игрока\n
		%c[d_purple] • %c[ui_gray_2] может быть улучшен у механика для отслеживания мертвых сталкеров и мутантов\n
</text>
	</string>
</string_table>