<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>

<!--
	Artefacts (active)
-->

<string_table>
	<string id="st_af_itcher_name">
		<text>«Зуда»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_itcher_descr">
		<text>
		Образованный под высокими температурами, артефакт «Зуда» состоит из двух разделённых слоев, а его поверхность представляет собой твёрдую, плотную метаморфическую породу с глубокими рубцами, покрывающими всё тело. С другой стороны, мягкое, желтое светящееся ядро имеет неизвестную органическую природу. Потребляет чрезмерное тепло и постоянно остаётся прохладным.
		\nГенерирует слабое защитное поле, способное поглотить часть взрывной волны.
		\nНе рекомендуется подходить к химическим и кислотным аномалиям при наличии артефакта, так как это увеличит неблагоприятные эффекты кислот и токсинов в кровотоке носителя.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string> 

	<string id="st_af_pin_name">
		<text>«Булавка»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_pin_descr">
		<text>
		Небольшой артефакт, образованный термическими аномалиями в Зоне при экстремальных температурах. Внешний вид этого артефакта говорит о том, что он был органом сосудистого растения. Дальнейшие исследования показали, что другие органические ткани плотно соединены глубоко внутри. Маленькие штифты артефакта уменьшают температуру тела носителя и охлаждают все объекты поблизости. Вдобавок артефакт предоставляет небольшую пси-защиту и будет резонировать под влиянием пси-волн. С другой стороны, не рекомендуется посещать химические и кислотные аномалии при его использовании, так как это увеличит неблагоприятное воздействие кислот и токсинов в кровотоке носителя.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>  
	
	<string id="st_af_cristall_name">
		<text>«Кристалл»</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_descr">
		<text>
		Артефакт возникает в аномальных зонах под воздействием высоких температур. Он активно поглощает избыточное тепло из пространства вокруг себя, при этом оставаясь прохладным на ощупь. Приятным дополнением будет тот факт, что артефакт проявляет ещё и диэлектрические свойства, однако его использование также увеличивает и воздействие внешних факторов(артефакт притягивает быстролетящие объкты к себе, т.к. обладает собственным магнитным полем). Поэтому следует учитывать все плюсы и минусы артефакта.
		\n \nСтоит заметить, что «Кристалл» также пользуется большим спросом у ювелиров за пределами Зоны, так как его внутреннее ядро нерадиоактивно и очень красиво, если над ним умело поработать. Снаружи покрыт очень твёрдым слоем в 10 мм, который и излучает большую часть радиации.
		\nТем не менее, следует быть чрезвычайно осторожным при продаже артефакта другим лицам, так как даже минимальное количество радиоактивных веществ может привести к смерти носителя. Покрыт очень твердым слоем. Относительно тяжелый из-за высокой плотности.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_fireball_name">
		<text>«Огненный шар»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fireball_descr">
		<text>
		Сферический артефакт, образованный в термических аномалиях из красноватых кристаллов. Имеет постоянную температуру 75 градусов по Фаренгейту/24 градуса Цельсия, независимо от окружающих условий, что позволяет ему поглощать тепло в непосредственной близости от себя и создавать как бы небольшой тепловой барьер вокруг обладателя, защищающий его от контакта с пламенем и воздействия высоких температур. При ношении кожа как будто покрывается тонким слоем кристалов, что хорошо защищает от порезов.
		\nАртефакт, тем не менее, не без недостатков: его использование делает обладателя чрезвычайно уязвимым к угрозам электрической природы. Он увеличивает электропроводность, поэтому вероятность поражения электрическим током при ношении этого артефакта намного выше, особенно во время штормов и вблизи электрических аномалий. Он так же обладает магнитным полем, притягивающим быстролетящие объекты. Так же высокая плотность кристаллической структуры является причиной его высокого веса, порой достигающего 4 кг и более.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_blood_name">
		<text>«Кровь камня»</text>
	</string>
	<string id="st_af_blood_descr">
		<text>
		Довольно распространённый артефакт, представляющий собой желтовато-красное образование из спрессованных и окаменевших остатков растений, почвы и останков животных. Обладает способностью частично нейтрализовать вредные для человека химические вещества, поглощая их и снижая общий уровень токсичности в крови обладателя. Может помочь ускорить свёртываемость крови, если расположить его близко к телу. Однако его эффективность не слишком высокая, так как после его использования раны начинают гноиться, особенно это касается химических ожогов.Он может загореться при воздействии открытого пламени или даже самопроизвольно воспламениться.\nТакже стоит проявлять большую осторожность рядом с источниками открытого пламени, так как артефакт хоть и начинает поглощать их тепло, но не обладает достаточными для этого свойствами, в результате чего он способствует либо распространению огня, либо может и вовсе спонтанно воспламениться.\nНе рекомендуется оставлять артефакт на теле в течение длительного времени, так как образовавшиеся сгустки крови могут быть опасны для здоровья.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_mincer_meat_name">
		<text>«Ломоть мяса»</text>
	</string>
	<string id="st_af_mincer_meat_descr">
		<text>
		Этот артефакт имеет мягкую, пористую, похожую на кожу текстуру и способен сжиматься. В этом отношении он напоминает губку и действует как губка, но проявляет свои особые характеристики только при воздействии определенных внешних условий.
		\nВо-первых, если продолжить метафору губки, то известно, что поры на ее поверхности поглощают небольшое количество токсичных веществ из окружающей среды.
		\nВо-вторых, артефакт немного усиливает разрушительное воздействие пси-полей на живые организмы, поглощая пси-энергию и излучая ее с небольшой скоростью. При довольно длительном использовании может привести к повышенной раздражимости, а в худшем случае - нанести серьёзный вред психике.
		\nВ-третьих, Ломоть мяса, как известно, также является проводником электричества, очень похожим на кожу живого существа, что немного защищает от ударов током.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_bracelet_name">
		<text>«Браслет»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_bracelet_descr">
		<text>
		Артефакт образуется из распространённых видов растений бриофитов под сильным воздействием радиации и химических аномалий, что, в принципе, и объясняет его органическую природу. При использовании обеспечивает существенную внешнюю защиту от всех видов кислот, постепенно увеличивая их pH до уровня воды (pH 7). Кроме того, «Браслет» слегка противодействует пагубному воздействию пси-волн как аномалий, так и некоторых мутантов. Кроме того, артефакт является достаточно лёгким.
		\nОсновным же его недостатком является снижение защитных характеристик бронеэлементов экипировки, что, возможно, связано с микроиспарениями артефакта, которые могут на них оседать.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>  
	
	<string id="st_af_baloon_name">
		<text>«Пузырь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_baloon_descr">
		<text>
		Артефакт представляет собой несколько соединённых между собой полых образований органической природы. При использовании выделяет газообразное вещество, способное нейтрализовать химические или токсичные частицы в организме человека. А ввиду того, что температура «Пузыря» всегда постоянна, вне независимости от условий его хранения, он к тому же может поглощать и тепло, создавая при этом тепловой барьер вокруг себя и носителя, который защищает от воздействия высоких температур и огня.
		\nВместе с этим, артефакт сильно нагружает нервную систему его обладателя, что представляет большую опасность при воздействии на последнего пси-волн. Например, многие сталкеры так описывают своё состояние, когда они решали использовать «Пузырь» в зонах повышенного пси-излучения: они за короткий промежуток теряли ориентацию в пространстве, быстро впадая в панику, и единственное что потом оставалось делать - это стараться кричать настолько сильно, насколько это возможно, потому что сталкеры, как они говорят, не могли услышать даже собственных криков.
		\n Так же как и артефакт «Браслет», выделяет едкие испарения, сильно вредящие бронеэлементам экипировки.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_electra_sparkler_name">
		<text>«Бенгальский огонь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_sparkler_descr">
		<text>
		Артефакт имеет вид полупрозрачной паутины. Причём является таким же липким, как и белковая паучья паутина. Чаще всего его можно обнаружить вблизи электрических аномалий, что непременно сказывается на характеристиках этого образования - «Бенгальский огонь» способен сглаживать перепады напряжения электрического поля, защищая тем самым своего носителя. При ношении нити этого артефакта оплетают все входящие в состав экипировки бронеэлемны, усиливая их защитные свойства. Это напоминает своеобразный симбиоз, как будто артефакт живой.
		\nТем не менее, артефакт чрезвычайно опасен при экспонировании в токсичных средах, поскольку он способен усиливать их эффективность.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_sponge_name">
		<text>«Губка»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_sponge_descr">
		<text>
		Артефакт «Губка» всегда бурно обсуждался среди экологов. Так, например, некоторые полагают, что этот артефакт обусловлен основной формой организмов, в то время как другие считают его развитой формой жизни с самосознанием, унаследованным от живых существ. Однако, несмотря на столь любопытные теории, окружающие артефакт, все согласны в одном: «Губка» определённо двигается, и не только: данный артефакт порой пытается «схватить» объект или предмет, с которым он соприкасается, поэтому помещение артефакта в контейнер может оказаться довольно непростой задачей.
		\nЧто же до самих свойств, то «Губка» действует как мощный резистор и способна поглотить даже смертельные разряды электричества. С другой же стороны, это аномальное образование под воздействием относительно невысоких температур способно очень сильно нагреваться и выделять тепло. Более того, существуют задокументированные случаи и самовоспламенения артефакта.
		\nТак же этот артефакт немного защищает носитиля от разрывов, быстро перемещаясь к месту удара и как бы "отпружинимая" его. Является ли это симбиозом с  носителем и как артефак определяет, куда именно придется удар, до сих пор является предметом бурных экскусий в научной среде.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>  
	
	<string id="st_af_ring_name">
		<text>«Белый обруч»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_ring_descr">
		<text>
		Очень маленький артефакт электрической природы, заметить который может быть достаточно трудно. Состоит из двух кольцеобразных соединений бежево-белого цвета, которые, в свою очередь, являются ещё и органическими образованиями.
		\nЕсли дать артефакту импульс для вращения, то он никогда не перестанет вращаться, пока его самому не остановить - это явление бросает вызов первому закону термодинамики. Учёные же полагают, что этот артефакт наследует гравитационные свойства аномалий типа «воронки».
		\nИ хотя наружное кольцо имеет чрезвычайно высокую токопроводимость, оно сперва поглощает электрический ток, а затем заземляет его во внутреннем кольце, что демонстрирует потрясающие диэлектрические свойства артефакта. К сожалению, механизм исчезновения электроэнергии внутри второго кольца до сих пор неизвестен. Однако он может быть ответом на то, почему использование артефакта, ко всему прочему, придаёт ещё и неплохой тонус жизненным силам его обладателя.
		\nВвиду того, что структура артефакта чрезвычайно нестабильна под воздействием высоких температур, крайне рекомендуется воздержаться от пребывания рядом с источниками открытого пламени.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string> 
	
	<string id="st_af_electra_flash_name">
		<text>«Вспышка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_flash_descr">
		<text>
		Данный артефакт выглядит как шар, наполненный плазмой, который очень похож на «Лунный свет». Очень лёгкий и ценный. Однако главным же достоинством «Вспышки» является то, что она, по сути - мощный конденсатор, способный накапливать в себе большое количество энергии без представления опасности для обладателя артефакта. К тому же ещё и благотворным образом влияет на психическое состояние организма, снижая воздействие пси-волн на него.
		\nТем не менее, наличие артефакта негативно влияет на физическое состояние организма и тела обладателя, делая последнего крайне восприимчивым к сильным физическим воздействиям, в частности, ударов.
		\n«Вспышка» является отличным источником энергии, чем учёные и сталкеры уже не преминули воспользоваться. По слухам, более глубокие исследования «Вспышки» за пределами Зоны заинтересовали также и военный сектор, предполагающий возможную вепонизацию энергии данного артефакта.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_cristall_flower_name">
		<text>«Каменный цветок»</text>
	</string>
	<string id="st_af_cristall_flower_descr">
		<text>
		Этот артефакт напоминает сыр вперемешку с сапфировыми камнями, разве что только его внешняя оболочка излучает радиацию - но при умелой обработке из него можно извлечь эти нерадиоактивные синие вкрапления, используемые ювелирами для изготовления драгоценных изделий. Но полезность артефакта точно не ограничена его лишь промышленным применением. Существуют научно доказанные факты, что сапфировые камни хорошо защищают от пси-волн, в то время как внешняя оболочка артефакта повышает сопротивление к токсичной среде, пусть и не настолько эффективно.
		\nОднако не стоит забывать, что его использование представляет ещё и большую опасность для обладателя, так как артефакт по природе своей является достаточно хорошим катализатором огня. Поэтому стоит избегать источников огня в непосредственной близости.
		\nТакже, ввиду своей высокой плотности, «Каменный цветок» достаточно тяжёл даже по сравнению с другими аномальными образованиями Зоны.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_lobster_eyes_name">
		<text>«Рачьи глаза»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_lobster_eyes_descr">
		<text>
		Артефакт имеет форму двух слитых вместе яиц. Его внешняя поверхность очень толстая, а высокая плотность самого образования, по сообщениям учёных, может быть первопричиной её глубокого цвета.
		\nПриятным эффектом «Рачьих глаз» однозначно будет тот факт, что он способен повысить сопротивление пси-воздействию: он в какой-то степени резонирует под влиянием пси-волн, поглощая их столь опасный эффект. Другим же положительным свойством артефакта является способность рассеивать тепло вокруг себя и его носителя.
		\nК сожалению, упомянутая высокая плотность артефакта может сделать его использование довольно затруднительным - масса известных образцов порой достигает 3-4 кг. Кроме того, многие сталкеры сообщали о том, что при его использовании защитная экипировка несколько ослабевает под воздействием удара пуль.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string> 
	
	<string id="st_af_electra_moonlight_name">
		<text>«Лунный свет»</text>
	</string>
	<string id="st_af_electra_moonlight_descr">
		<text>
		Данный артефакт электростатической природы демонстрирует потрясающую способность к резонансу под воздействием пси-волн. Более того, за прошедшие годы сталкеры научились подстраивать «Лунный свет» таким образом, чтобы тот резонировал в фазе с основным источником излучения, тем самым полностью или в значительной степени нейтрализуя пси-воздействие. Помимо этого, этот сферический артефакт также повышает и электрозащиту экипировки за счёт снижения электропроводности тела при воздействии на него высоковольтного напряжения.
		\nСчастливому обладателю сего артефакта однако всё же следует быть предельно осторожным при его использовании близ источников огня или в зоне повышенных температур - результаты ряда проведённых в лабораториях исследований сообщают о том, что «Лунный свет» является ещё и очень хорошим катализатором, который под воздействием высокой температуры или пламени может начать высвобождать свою энергию, тем самым подпитывая их источники. 
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_black_spray_name">
		<text>«Чёрные брызги»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_black_spray_descr">
		<text>
		Редкий артефакт, о свойствах и происхождении которого пока мало что известно. Имеет схожую с другими сапфироподобными артефактами форму, однако его органическая природа указывает на то, что он был образован из сосудистых растений под воздействием пси-полей и электромагнитных волн. Уникальная особенность артефакта заключается в способности задерживать проходящий через него свет, что, к удивлению многих, может работать и с пси-волнами при контакте с ним.
		\nТак же при поглощении фотонов спосбен генерировать защитное поле, гасящее импульс от внезамного удара.
		\nОднако стоит знать, что использование артефакта чрезвычайно опасно при его экспонировании в токсичной среде, поскольку его влияние повышает скорость протекающих в них реакций. Поэтому при исследовании токсичных районов настоятельно рекомендуется использовать СИМК для хранения артефакта.
		\nТакже известно, что близкое расположение артефакта ко многим порезостойким тканям может привести к их многократному ослаблению, после чего уже не составит особого труда причинить обладателю артефакта резаные или рваные раны.
		\nТем не менее, очень ценится ювелирами по всему миру из-за своей красивой синеватой ауры.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>  
	
	<string id="st_af_medusa_name">
		<text>«Медуза»</text>
	</string>
	<string id="st_af_medusa_descr">
		<text>
		«Медуза» известна тем, что была одним из первых чудес, когда-либо привезенных во внешний мир из Зоны. Несмотря на то, что многими НИИ активно изучается, о природе этого распространенного артефакта известно мало. Из-за его способности воздействовать на окружающую среду многие называют его портативной аномалией. «Медуза» создает сильное, колеблющееся гравитационное поле, которое затрудняет ее использование и транспортировку. С другой стороны, само поле защищает пользователя от различных физических опасностей. Рекомендуется избегать использования артефакта слишком долго. Для создания странной слизистой секреции, покрывающей его поверхность, он поглащает влагу из окружающей среды, включая живых существ. Само вещество полезно как защита от термических опасностей и для охлаждения тела во время физического напряжения, но обладает сильным психоделическим эффектом
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - отуствует.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_vyvert_name">
		<text>«Выверт»</text>
	</string>
	<string id="st_af_vyvert_descr">
		<text>
		«Выверт» - мрачное напоминание о том, какое влияние Зона оказывает на живых существ. Гравитационные аномалии сдвинули, сжали и согнули пучок корней и ветвей растений вместе, создав плотное, тяжелое, ужасное гнездо. Но судить о книге по обложке в Зоне не всегда правильно. То, чего не хватает артефакту во внешности, он восполняет своими свойствами. «Выверт» получил способность самостоятельно воздействовать на гравитацию, создавая небольшое защитное поле вокруг пользователя, которое защищает от многих физических опасностей. Поле также отбрасывает от себя токсичные частицы, чем пользуются сталкеры, погружаясь в токсичные поля аномалий. Следует не забыть снять артефакт с пояса, прежде чем иметь дело с электрическими токами, так как «Выверт» является сильным проводником. Сообщается, что гравитационные возмущения также повышают кровяное давление пользователя, что оказывается проблематичным при попытке закрыть кровоточащие раны.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - отсутсвует.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_empty_name">
		<text>«Пустышка»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_empty_descr">
		<text>
		Артефакт представляет собой два диска органического образования (обычно это липиды, целлюлоза и лигнин), между которыми нет ничего, кроме пустого пространства - это связано с уникальным гравитационным полем, сформированным в центре, которое и стабилизирует расстояние между дисками. Любая попытка сжать диски вместе или разделить их не удастся из-за быстрых положительных и отрицательных изменений в гравитационном поле. Будто артефакт реагирует на любую физическую силу, которая нарушает равновесие.
		\nПри ношении перемещение c «Пустышкой» становится трудной задачей: по мере того, как гравитационное поле увеличивает плотность окружающего воздуха, движение тела заметно замедляется. Натуральная полезность этого эффекта сводится к способности уменьшать трение, тем самым обеспечивая большую защиту от физических воздействий. Для поддержания себя артефакт истощает энергию от близлежащих живых существ и электрических токов. Ученые полагают, что артефакт излучает сильные псионические волны в результате своих метаболических процессов. Опытные сталкеры используют её в паре с артефактом на пси-защиту, чтобы компенсировать урон психике от постоянного ношения.  Все эти таинственные свойства сделали его ценным трофеем для охотников за артефактами, независимо от того, хотят ли они его для личного использования или продать за высокую цену.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string> 
 	
	<string id="st_af_full_empty_name">
		<text>«Полная Пустышка»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_full_empty_descr">
		<text>
		Подобно обычной «Пустышке», этот артефакт состоит из двух дисков органического образования, соединённых между собой уникальным гравитационным полем. Однако в этом артефакте это поле не пустое. Считается, что аномальная гравитационная гиперактивность во время выброса способна преодолеть собственное силовое поле «Пустышки» и протолкнуть материю между двумя дисками. Артефакт становится очень тяжелым из-за высокой плотности нового содержимого, которое подвешено и не может вырваться из центра. Ученые определили, что внутренняя часть артефакта, скорее всего, имеет органическое происхождение, что предполагает возможность того, что мутанты были втянуты в артефакт и превращены в молекулярное месиво. Начали распространяться слухи о том, что самих сталкеров засасывает в их собственные Пустышки. Скорей всего это всего лиш слухи, которые распростряняют некоторые барыги, в надежде выманить у некоторых напуганных людей их артефакты по дешевке. Хотя, кто его знает... Помимо избыточного веса, «Полная Пустышка» приобрела еще более сильную собственную гравитационную силу, изменив выход отрицательных пси-волн на положительный, вместе с увеличенным выбросом радиоактивных частиц.\nВвиду того, что гравитационное поле увеличивает плотность окружающего воздуха, скорость передвижения заметно замедляется. А так как артефакт гораздо «старше» «Пустышки», то и защита против физического воздействия тоже впечатляет. Некоторые сталкеры утверждают, что артефакт способен остановить 9-мм пулю при выстреле в упор.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string> 
	
	<string id="st_af_night_star_name">
		<text>«Ночная звезда»</text>
	</string>
	<string id="st_af_night_star_descr">
		<text>
		Светящийся артефакт, способный генерировать вокруг себя гравитационное поле. Широко используется сталкерами вместе с артефактом «Грави» для лучшей грузоподъёмности. А так как он весьма дешёвый, то даже сталкеры с ограниченным бюджетом могут позволить себе перекупить этот артефакт.
		\nБлагодаря своему красивому внутреннему ядру весьма ценится ювелирами по всему миру, однако следует соблюдать осторожность при обработке: неправильная полировка артефакта может привести к взрыву, способному разрушить небольшое здание. Поэтому для минимизации вероятности взрыва полировку рекомендуется осуществлять при помощи специализированного автоматизированного оборудования. Радиацию излучает лишь внешнее ядро артефакта.
		\nИз практических достоинств артефакта следует отметить его возможность поглощать токсины, защищая таким образом своего обладателя, что делает «Ночную звезду» довольно ценной среди охотников за химическими артефактами.
		\nОднако не стоит забывать, что под воздействием высоких температур артефакт легко нагревается вплоть до вероятности самовоспламенения.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_gravi_name">
		<text>«Грави»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gravi_descr">
		<text>
		Артефакт образуется в результате длительного гравитационного воздействия на металлсодержащие вещества. Способен поддерживать небольшое гравитационное поле вокруг себя, обеспечивая тем самым повышенную грузоподъёмность своего обладателя и немного защищая от внезамного удара. В течение долгого времени природа артефакта была непонятной, пока профессор Сахаров не обнаружил, что «Грави» издаёт поля гравитационной составляющей с интервалом в 30 минут.
		\nСамое опасное свойство артефакта заключается в чрезвычайно высокой электропроводности, поэтому категорически не рекомендуется использовать его на поясе в дождливую погоду и вблизи электрических аномалий.
		\nДругим же недостатком является усиление негативного воздействия пси-волн. А при длительном использовании артефакта возможны повышенная тревожность и панические атаки.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_gold_fish_name">
		<text>«Золотая рыбка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_gold_fish_descr">
		<text>
		Золотая рыбка получила свое название благодаря своей внешности и редкости. Считается, что артефакт создается, когда очень сильный электрический ток встречается с экстремальной температурой. Некоторые сталкеры пытаются записывать световые удары, попадающие вблизи определенных аномальных полей, в надежде найти одно из них, несмотря на то, что многие сомневаются в этом методе. Эти отчаянные попытки, однако, оправданы - золотые рыбки стоят очень дорого из-за их низкой радиационной мощности и способности генерировать очень сильную, сфокусированную гравитационную силу. Самое элементарное применение такого свойства - уменьшить нагрузку на спину от тяжелого рюкзака, но лучше избегать его использования при исследовании незнакомых районов. Артефакт ускоряет движение твердых предметов, движущихся рядом с ним, делая пули, когти и осколки гораздо большей угрозой. Он также притягивает радиоактивные частицы из воздуха, что увеличивает вероятность возникновения лучевой болезни. Еще одним примечательным моментом является тот факт, что многие сталкеры считают артефакт своим “талисманом удачи”, который помогает им сохранять спокойствие, однако это предполагаемое свойство еще предстоит подтвердить научными исследованиями.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_name">
		<text>«Мамины бусы»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_glassbeads_descr">
		<text>
		Артефакт имеет форму спирали ДНК и образуется в термических аномалиях. Его характерной чертой является постоянная пульсация и излучение волн, благотворно сказывающихся на организме - они увеличивают метаболизм и ускоряют заживление ран. На данный момент последствия использования этого артефакта пока неизвестны.
		\nСреди других полезных свойств стоит обратить внимание на то, что «Мамины бусы» в силу своих возможностей способны защитить носителя от воздействия высоких температур.
		\nНо есть и весьма опасное свойство - это высокая электропроводность. В связи с этим крайне не рекомендуется использовать его в дождливую погоду и вблизи электрических аномалий.
		\nКроме того, артефакт имеет достаточно большой вес вследствие своей высокой плотности.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_eye_name">
		<text>«Глаз»</text>
	</string>
	<string id="st_af_eye_descr">
		<text>
		Этот артефакт, действительно напоминающий орган зрения, способен при травмах ускорить процессы обмена веществ, что способствует скорому заживлению ран. Кроме того, среди бывалых сталкеров бытует поверье, будто «Глаз» способен приносить удачу. Правда это или нет, но его положительные эффекты действительно довольно мощные.
		\nПомимо заживления ран, артефакт также может ещё и противодействовать пагубному влиянию пси-волн.
		\nСреди недостатков стоит выделить два момента:
		\nПервое - артефакт является катализатором химических реакций, сильно повышая их скорость. Поэтому при исследовании токсичных районов настоятельно рекомендуется хранить артефакт в контейнере СИМК или хорошо защищённом рюкзаке.
		\nВторое - он является отличным проводником, за что его в народе иногда называют «Медным глазом».
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_fire_name">
		<text>«Пламя»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fire_descr">
		<text>
		Артефакт образуется в зонах повышенной аномальной термической активности. Характерен интенсивным инфракрасным излучением, под воздействием которого ускоряется процесс сворачивания крови в открытых ранах, но при этом наблюдаются сильная усталость и ослабление организма. Тем не менее, эффект заживления ран всё же настолько силён, что некоторые сталкеры рассказывали о том, как им удавалось выжить даже после атак химеры. Так что «Пламя», пожалуй, может быть неплохой заменой бинтам. Так же защищает пладельца от кинетических атак.
		\nНо, к сожалению, цена таким свойствам крайне высока: несмотря на поглощение доли пси-волн, артефакт в то же время их усиливает на выходе, поэтому посещение пси-аномалий и охота на пси-мутантов крайне нежелательны.
		\nТакже следует обратить внимание на то, что «Пламя» склонно к чрезмерному накоплению в себе радиации.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_dummy_battery_name">
		<text>«Батарейка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_battery_descr">
		<text>
		Артефакт является довольно популярным в Зоне и ценится в основном за свои тонизирующие свойства и лёгкость, имея при этом ещё и ряд недостатков.
		\nСтоит отметить, что он, будучи мощным изолятором, неплохо защищает носителя от поражения электрическим током. Однако необходимо быть столь же осторожным при его использовании в зонах термической активности или рядом с открытыми источниками огня: так как артефакт хоть и способен поглощать тепло, он, увы, не обладает достаточными для этого свойствами, в результате чего он может способствовать либо распространению огня, либо и вовсе внезапно воспламениться.
		\nПобочным же эффектом тонизирующих свойств «Батарейки» является повышенная восприимчивость её носителя к сильным ударам.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_dummy_dummy_name">
		<text>«Панцирь»</text>
	</string>
	<string id="st_af_dummy_dummy_descr">
		<text>
		Артефакт состоит из двух дисков голубоватого цвета, связанных между собой полупрозрачным материалом неизвестной природы. Это очень лёгкое аномальное образование, крайне похожее на семейство «Пустышек», считалось лишённым каких-либо полезных свойств в течение долгого времени. Возможно, артефакт является результатом слияния одной из «Пустышек» с другим артефактом под сильным воздействием аномалии.
		\nnИзвестно, что когда артефакт вступает в реакцию с телом - повышается выносливость организма, и носитель «Панциря» начинает чувствовать себя помолодевшим. Однако для некоторых сталкеров это грозит гиперактивностью, что, впрочем, имеет и свои плюсы - у таких голова точно не закипит под воздействием пси-волн.
		\nТем не менее, есть и два недостатка:
		\nВо-первых, артефакт чрезвычайно опасен при использовании в токсичной среде, так как он способен усиливать протекающие в них химические реакции. Во-вторых, его использование негативно влияет на прочность тканей защитной экипировки, делая их крайне уязвимыми перед порезами и разрывами.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_ice_name">
		<text>«Снежинка»</text>
	</string>
	<string id="st_af_ice_descr">
		<text>
		Внешне артефакт похож на «Колобок», впрочем, существует мнение что это и есть «Колобок», свойства которого усилились после воздействия мощного электрического поля. Артефакт способен резко увеличивать мышечный тонус носителя, тем самым повышая выносливость до немыслимых пределов. При этом относительно лёгкий и не занимает много места. Из-за его высокой радиоактивности сталкеров, владеющих им, иногда в шутку называют "Радиоактивными снежинками". 
		\nОднако имеет аж целый ряд недостатков: при поглощении эффектов окружающих его термических, химических и пси-аномалий данный артефакт их ещё и усиливает. А в случае с конкретно термическим воздействием всё и вовсе плохо.
		\nТак что при использовании «Снежинки» стоит кардинально взвесить все плюсы и минусы. Даже если вы твердо решили взять его с собой, следует отметить, что он не предназначен для длительных экскурсий в Зону.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_soul_name">
		<text>«Душа»</text>
	</string>
	<string id="st_af_soul_descr">
		<text>
		Уникальный органический артефакт с уникальным свойством выделять слизь, которая неизвестным пока что публике образом увеличивает общую скорость регенерации организма после травм любой природы, снижая при этом боль.
		\nКроме того, артефакт к тому же ослабляет ещё и воздействие пси-волн на организм носителя, правда, негативно при этом влияя на его выносливость.
		\nДругим небольшим недостатком является склонность артефакта к накоплению радиоактивных веществ при попадании в очаг радиации.
		\nВвиду особенностей воздействия на организм, низкого веса и приятного внешнего вида представляет особый интерес для коллекционеров.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - низкое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_name">
		<text>«Колобок»</text>
	</string>
	<string id="st_af_fuzz_kolobok_descr">
		<text>
		Не очень-то и распространённый артефакт, образующийся в зонах сильного химического загрязнения. Весьма ценится за способность «подстегнуть» организм так, чтобы тот в считанные минуты восстановился после травм любой степени тяжести.
		\nУчёные распространяют информацию о воздействии артефакта на генетический материал владельца. Чему, впрочем, пока нет подтверждения, так что следует рассматривать это как попытку монополизировать поставки артефакта со стороны научного сообщества. Однако не стоит полагать, что артефакт абсолютно безвреден - недостатков у него хватает сполна:
		\nВо-первых, это повышенное взаимодействие с радиоактивными частицами, вследствие чего следует избегать очагов радиации; Во-вторых, это бритвенно-острые «иголки», вызывающие постоянные боль и зуд, снижая тем самым выносливость обладателя данным артефактом; В-третьих, это высокая уязвимость артефакта к высоким температурам.
		\nТем не менее, это относительно лёгкий артефакт, который можно использовать ситуационно.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - среднее.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_glass_name">
		<text>«Светляк»</text>
	</string>
	<string id="st_af_glass_descr">
		<text>
		«Светляк» - один из самых востребованных артефактов. У многих опытных охотников за артефактами никогда не было возможности взглянуть на них, не говоря уже о том, чтобы найти их самим. Прекрасное зрелище исходящих от него огней сочетается с такими же замечательными свойствами. Один-единственный фонарь может вывести умирающего человека с порога смерти за считанные минуты. В некоторых исследованиях сообщалось, что он может даже обратить вспять процессы старения клеток, возможно, делая их вечно молодыми. Так же частично поглощает радиоактивные частицы. Возможно, для собственной подпитки. Это, в свою очередь, привело к тому, что спрос и, как следствие, цены достигли абсурдной высоты во внешнем мире. Все это, однако, не лишено недостатков. Артефакт требует от своего хозяина большого количества энергии, заставляя пользователя быть крайне истощенным даже после выполнения самого простого упражнения. Это также, по–видимому, оказывает неблагоприятное влияние на структуру костей - скелет пользователя становится необычайно хрупким, что приводит к переломам даже при очень незначительных травмах. Таким образом, фонари следует использовать только в случае крайней необходимости, в безопасных условиях.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - отсутсвует.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_compass_name">
		<text>«Компас»</text>
	</string>
	<string id="st_af_compass_descr">
		<text>
		Крайне редкий артефакт, последний раз который находили несколько лет назад. Обладает способностью показывать разрывы в аномальных полях. Говорят даже, что с его помощью можно без малейшего риска пройти мимо самых сложных аномалий, однако очень мало кто знает, как с ним обращаться.
		\nПоследние лабораторные эксперименты выявили ещё одно свойство - это взаимодействие с объектами в движении, которое приводит к их исчезновению... или же телепортации?
		\nНегативно влияет на выносливость, а также усиливает кровотечение.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_oasis_heart_name">
		<text>«Сердце Оазиса»</text>
	</string>
	<string id="st_af_oasis_heart_descr">
		<text>
		Артефакт из центра легендарного «Оазиса». Судя по всему, представляет собой кристаллизовавшееся растение, которое переняло присущее Оазису свойство благотворно влиять на организм в целом.
		\n«Сердце Оазиса» не только способствует скорейшему заживлению ран и улучшению самочувствия, но также придаёт носителю сильную выносливость.
		\nТак как сам «Оазис» чрезвычайно чувствителен к внешним источникам различной энергии и окружения в целом, ношение артефакта в условиях высокой аномальной активности может привести к скоропостижной смерти его обладателя.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - высокое.\n \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_death_lamp_name">
		<text>«Смерть-лампа»</text>
	</string>  
	<string id="st_af_death_lamp_descr">
		<text>
		«Большой, красный и проклятый» - это то, как сталкеры предпочитают описывать данный артефакт, в то время как некоторые обращаются к нему как «семя сатаны». Более того, многие торговцы даже отказываются его покупать. На самом деле мало что известно о его происхождении, и ничего ценного из его свойств не было обнаружено до сих пор.\n«Смерть-лампа» была впервые обнаружена несколько лет назад группой из трёх опытных сталкеров. Вскоре, после доставки артефакта учёным на Янтаре, двух из трёх сталкеров нашли мёртвыми, а их лица выражали неподдельный ужас. Судьба третьего сталкера так и осталась неизвестной.\nА после несчастного случая члены научной команды, ответственной за изучение артефакта, начали сообщать о том, что в последующие дни у них было серьёзное расстройство сна.\nНе считая столь таинственных эффектов, артефакт определённо истощает организм и силу воли носителя, часто приводя к головокружению или потери сознания.
		\n \nРадиоактивное излучение по «Шкале излучения артефактов» - очень высокое.\n \n
		</text>
	</string> 
	
	<string id="st_af_monolith_name">
		<text>«Волат-изумруд»</text>
	</string>
	<string id="st_af_monolith_descr">
		<text>Происхождение артефакта окутано тайной, так как было найдено всего несколько экземпляров в близких к центру Зоны регионах.
		\nЭтот уникальный артефакт реагирует на окружение, резонируя и адаптируясь к нему, например, артефакт наделяет носителя хорошей защитой от множества аномальных проявлений Зоны. Кроме того, это один из немногих артефактов, которые можно носить на поясе без контейнера.\nТем не менее, даже если просто держать его в руках, сразу же появляется ощущение, будто бы кожа и плоть отмирают, а кости становятся хрупкими. Причём такого ощущения вполне достаточно, чтобы мысль о желании надеть ещё больше защитных элементов, или же заручиться защитой других артефактов, не покидала голову.</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_black_name">
        <text>«Осколок Монолита»</text>
    </string>
    <string id="st_af_black_descr">
        <text>Потрескивающий от избытка энергии фрагмент Монолита. По свойствам отличается от привычных артефактов. С одной стороны - бодрит тело, а с другой - кажется, высасывает энергию и испускает опасное излучение. Всего лишь частичка былой мощи Исполнителя желаний.</text>
    </string>
	
	<!-- MLR -->
	<string id="st_af_misery_bread_name">
		<text>«Аномальный хлеб»</text>
	</string>
	<string id="st_af_misery_bread_descr">
		<text>Кусок батона, чёрного, как душа человека, что оставил этот хлеб. \n \n%c[ui_gray_2]ХАРАКТЕРИСТИКИ:\n%c[ui_white] • %c[ui_gray_2] артефакт\n%c[d_cyan] • %c[ui_gray_2] можно прикрепить на пояс</text>
	</string>
	
</string_table>