<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
    <string id="st_paintkit_sunrise">
        <text>Набор покраски "Рассвет"</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_sunrise_descr">
        <text>Пакет специальных материалов для снаряжения, тщательно собранных техниками-одиночками. Содержит различные изоляционные материалы, слои кевларовой ткани, аксессуары для брони и краску для ткани лесного цвета. Сталкеры часто модифицируют свои комбинезоны "Заря" из любых материалов, которые попадаются им под руку, добавляя, заменяя и ремонтируя детали по ходу дела. Сталкеры-ветераны часто полностью заменяют каждую часть своих костюмов по крайней мере один раз, если не несколько раз. 
		</text>
		</string>

    <string id="st_paintkit_lcs">
        <text>Комплект модов для легкой брони наемника</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_lcs_descr">
        <text>
            Пакет, содержащий различные гибкие компоненты брони, подсумки и ремни, все окрашенные и стилизованные под цвета наемников. Большинство наемников в Зоне остаются недолго, по крайней мере, недостаточно долго, чтобы оправдать значительные инвестиции в лучшее снаряжение. Таким образом, стандартный костюм LCS разработан с учетом модульности и может быть быстро модифицирован для адаптации к уникальным условиям Зоны.
		</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_dooty">
        <text>Комплект модов для "Долг" ПС5</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_dooty_descr">
        <text>
            Упаковка, содержащая различные баллистические и изолирующие ткани, обычно используемые дежурными для подгонки своих костюмов. Длительное присутствие "Долга" в Зоне и относительно стабильное положение в Ростоке позволили им экспериментировать с различными видами физической защиты и защиты окружающей среды. Таким образом, новобранцам, получившим костюмы ПС5, рекомендуется настроить свое снаряжение в соответствии со своими потребностями.
        </text>
    </string>

    <string id="st_paintkit_eco">
        <text>Научный изоляционный комплект "Изумруд"</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_eco_descr">
        <text>
            Очень большой и красочный набор изоляционных материалов с официальной печатью Министерства науки. Эти комплекты предназначены для обслуживания и модификации стандартных костюмов для защиты окружающей среды SSP. Хотя официально это ремонтный комплект для обслуживания нескольких костюмов SSP, неофициально эти комплекты можно использовать для переделки костюмов SSP, чтобы адаптировать их к конкретным ситуациям. В дополнение к изоляционным материалам существует также руководство, в котором рассказывается, как перезагрузить блок жизнеобеспечения SSP.
        </text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_exo">
        <text>Набор установки экзоскелета</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_exo_descr">
        <text>
		Этот набор содержит каркас экзоскелета, систему питания и специальные инструменты для установки точек крепления на совместимую экипировку, позволяющие пользователю трансформировать определенную экипировку в экзоскелеты. Установка экзоскелета обычно производится на заводах из-за тяжелого оборудования, необходимого для крепления и калибровки экзоскелета, но специалисты в Зоне использовали обычные ручные инструменты и "переработанные" каркасные системы экзоскелета, чтобы обеспечить модификацию и установку широкого спектра экипировки. Поскольку процесс установки включает в себя постоянное крепление рамы к оборудованию, этот процесс необратим. Батарейки в комплект не входят. 
		</text>
    </string>
    
    <string id="st_paintkit_noso">
        <text>'Носорог'- набор апгрейда тяжелой брони</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_noso_descr">
        <text>
		Комплект броневых пластин специальной формы и монтажных инструментов вместе с тяжелым шлемом CZ-M10. Модернизирует определенные типы экзоскелетов путем замены шлема и прививки несъемных бронепластин к определенным частям каркаса экзоскелета и экзокостюма. Хотя этот процесс делает бронежилет непревзойденным с точки зрения чистой баллистической защиты, он чрезвычайно тяжел и нагружает систему поддержки.
		</text>
    </string>

    <string id="st_paintkit_seva">
        <text>'Следопыт' - набор апгрейдов для СЕВА</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_seva_descr">
        <text>
            Специальный набор инструментов, используемый для улучшения боди SEVA. Произведенные исключительно фракцией "Чистое небо", эти наборы собраны с учетом многолетнего опыта Новикова в проектировании и создании защитного снаряжения для Зоны и выпущены в крайне ограниченном количестве. Выбор материалов здесь чрезвычайно дорог, и их трудно достать, но их малый вес и превосходные изоляционные качества делают их непревзойденными с точки зрения защиты от аномалий. С помощью этого набора вы можете обновить некоторые костюмы СЕВА до их вариантов "Следопыт".
        </text>
    </string>

    <string id="st_paintkit_ace">
        <text>'Ас' - набор апгрейдов для "СЕВА"</text>
    </string>
    <string id="st_paintkit_ace_descr">
        <text>
            Специальный набор инструментов, используемый для улучшения боди SEVA. Этот комплект снаряжения был собран Новиковым по специальному контракту, чтобы создать наилучший научный костюм для богатого клиента-наемника, не жалея средств. Материал здесь лучший из лучших, одновременно легкий, дышащий, прочный и обладающий высокой степенью защиты. Однако, к счастью для вас, упомянутый клиент-наемник встретил свой конец в когтях Химеры, прежде чем надеть свой костюм, так что теперь вы можете купить этот комплект обновления.
        </text>
    </string>
    
    <string id="ui_mcm_menu_armormod">
        <text>Наборы модернизации брони</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_armormod_title">
        <text>Настройки набора модернизации брони</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_armormod_salvage_chance">
        <text>Шанс увспешного снятия апгрейдов</text>
    </string>
    <string id="ui_mcm_armormod_salvage_chance_desc">
        <text>Контролирует, сколько процентов апгрейдов вернется к ГГ. Обычно это рандом, так что - гарантий нет.</text>
    </string>
    <string id="st_ui_itm_upgrade_base">
        <text>Снаряжение, пригодное к модификации</text>
    </string>
    <string id="st_ui_itm_upgrade_choice">
        <text>Выбранные модификации</text>
    </string>
    <string id="st_ui_mm_modify">
        <text>Модифицировать</text>
    </string>

</string_table>